[{"Title": "Imara Reis - Wikipedia, the free encyclopedia", "ID": "230c6f12-eaa4-482a-a596-e31f8c1e6b0e", "DisplayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/Imara_Reis", "Description": "Year Title Role Note; 2017: Magal e os Formigas: Mary: 2015: Fica Mais Escuro Antes do Amanhecer: 2011: Amanh\u00e3 Nunca Mais: ... Contos de Ver\u00e3o: 1991: Salom ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=0&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Imara_Reis"}, {"Title": "David Machado \u2014 European Union Prize for Literature", "ID": "25479834-669a-467c-8b27-51ebbc869f79", "DisplayUrl": "www.euprizeliterature.eu/author/2015/david-machado", "Description": "European Union Prize for Literature. ... Contos de Ver\u00e3o and O Segredo, and has published short ... You weren't even here about half a year ago and Xavier was still ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=1&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.euprizeliterature.eu/author/2015/david-machado"}, {"Title": "Patr\u00edcia Perrone - IMDb", "ID": "3cb2e4bb-7ece-4f3c-b8fb-39ed8a636969", "DisplayUrl": "www.imdb.com/name/nm0674862", "Description": "Patr\u00edcia Perrone was born on November 30, 1973 in Rio de Janeiro ... (1994), Contos de Ver\u00e3o (1993) and As Noivas de Copacabana ... by Year; by Job; by Ratings; by ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=2&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.imdb.com/name/nm0674862/"}, {"Title": "Bia Seidl - Wikipedia", "ID": "070b22d8-2d78-4196-8f9f-d32d09016388", "DisplayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bia_Seidl", "Description": "Bia Seidl; Bia Seidl, 2010. Born: Maria Beatriz Parpinelli Seidl September 19, 1961 (age 55) Rio de ... Contos de Ver\u00e3o: Renata: Voc\u00ea Decide: Episode: \"O Filho da ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=3&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bia_Seidl"}, {"Title": "Domingos de Oliveira - IMDb", "ID": "c58884a3-b5ee-4666-aafd-e7595e0ee706", "DisplayUrl": "www.imdb.com/name/nm0210659", "Description": "Domingos de Oliveira, Writer: Todas as Mulheres do Mundo. Domingos de Oliveira was born on September 28, 1936 in Rio de Janeiro, Brazil. He is a writer and director ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=4&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.imdb.com/name/nm0210659/"}, {"Title": "Deborah Secco ( 18 Photo ) | 1Meee Magazine", "ID": "a953001e-438a-4887-8d78-be4da5597cb1", "DisplayUrl": "www.1meee.com/deborah-secco", "Description": "In August of that year, ... Contos de Ver\u00e3o: Fab\u00edola: 1994: Confiss\u00f5es de Adolescente: ... DEBORAH SECCO in Bikini Recording Crazy for They on Macumba Beach in Rio ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=5&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.1meee.com/deborah-secco/"}, {"Title": "Deborah Secco, Television Series, Career", "ID": "91534031-fd3c-4836-a358-a9c1db33e697", "DisplayUrl": "www.fampeople.com/cat-deborah-secco_2", "Description": "Year Title Role Notes ; 1990 : Mico Preto: Denise Menezes Garcia : Meu Bem, Meu Mal: Cameo : 1992 : ... Contos de Ver\u00e3o: Fab\u00edola : 1994 : Confiss\u00f5es de Adolescente ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=6&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.fampeople.com/cat-deborah-secco_2"}, {"Title": "Mait\u00ea Proen\u00e7a - YouTube", "ID": "841a9b60-11fb-4828-954c-3b7d1fa63c4d", "DisplayUrl": "www.youtube.com/watch?v=u9xnIFDIQ7E", "Description": "Mait\u00ea Proen\u00e7a em A DAMA DO LOTA\u00c7\u00c3O ... Year of the Cat - Duration: ... Contos de Ver\u00e3o (parte 1).flv - Duration: ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=7&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.youtube.com/watch?v=u9xnIFDIQ7E"}, {"Title": "Daniela Ara\u00fajo Net Worth, Bio 2016 - Richest Celebrities Wiki", "ID": "afc96ae5-15bb-4c77-b5ed-ecefdc0b8207", "DisplayUrl": "richestcelebrities.org/richest-actors/daniela-araujo-net-worth", "Description": "Year Status Character; Crian\u00e7as SOS: 2000: TV Series 2000: Contos de Ver\u00e3o: 1993: TV Mini-Series: Looks like we don't have Daniela Ara\u00fajo awards information.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=8&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://richestcelebrities.org/richest-actors/daniela-araujo-net-worth/"}, {"Title": "Daniela Ara\u00fajo Net Worth, Bio 2016 - Richest Celebrities Wiki", "ID": "ae141205-80ab-4974-9338-47d348cfcb74", "DisplayUrl": "networths.net/richest-actors/daniela-araujo-net-worth", "Description": "Year Status Character; Crian\u00e7as SOS: 2000: TV Series 2000: Contos de Ver\u00e3o: 1993: TV Mini-Series: Looks like we don't have Daniela Ara\u00fajo awards information.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=9&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://networths.net/richest-actors/daniela-araujo-net-worth/"}, {"Title": "Deborah Secco Net Worth - Celebrity Net Worth 2016", "ID": "59fe8b19-c348-4760-a311-bb71cba83503", "DisplayUrl": "net-worths.org/deborah-secco-net-worth", "Description": "Find out one of the richest celebrity Deborah Secco Net Worth, their valuable assets: ... In August of the exact same year, ... Contos de Ver\u00e3o: 1993:", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=10&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://net-worths.org/deborah-secco-net-worth/"}, {"Title": "Deborah Secco (9 photo) | 7celebrity.com", "ID": "287870ee-9f46-4e3d-bc02-b47e2af947e4", "DisplayUrl": "www.7celebrity.com/2016/09/08/deborah-secco", "Description": "7celebrity.com Biography and Photo. Friends. 1Meee Magazine; Biography and Photo; Models Forest; Fashion Celebrity; Trending Topic", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=11&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.7celebrity.com/2016/09/08/deborah-secco/"}, {"Title": "Learn and talk about Imara Reis, Actresses from Rio de ...", "ID": "8d74c1b2-1702-45f7-b79e-90708be3542c", "DisplayUrl": "digplanet.com/wiki/Imara_Reis", "Description": "Year Title Role Note; 2017: Magal e os Formigas: Mary: 2015: Fica Mais Escuro Antes do Amanhecer: 2011: Amanh\u00e3 Nunca Mais: Confeiteira: Fam\u00edlia Vende Tudo: Eunice", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=12&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://digplanet.com/wiki/Imara_Reis"}, {"Title": "Who is Deborah Secco dating? Deborah Secco boyfriend, husband", "ID": "d76eeca2-130d-4b60-9155-37075d78d1bd", "DisplayUrl": "www.whosdatedwho.com/dating/deborah-secco", "Description": "Deborah Secco dating history, 2016, 2015, ... Deborah Secco is a 36 year old Brazilian Actress. ... Contos de Ver\u00e3o: 1993: TV Show: Voc\u00ea Decide: 1992:", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=13&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.whosdatedwho.com/dating/deborah-secco"}, {"Title": "Guga Coelho Net Worth, Bio 2016 - Richest Celebrities Wiki", "ID": "48cc0bdb-7152-4075-908c-80d9bd313d07", "DisplayUrl": "networths.net/richest-actors/guga-coelho-net-worth", "Description": "How much is Guga Coelho Net Worth in 2016? Biography and wiki of richest celebrities: Guga Coelho Net Worth and valuable HIDDEN assets, salary and income!", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=14&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://networths.net/richest-actors/guga-coelho-net-worth/"}, {"Title": "Who is Mait\u00ea Proen\u00e7a dating? Mait\u00ea Proen\u00e7a boyfriend, husband", "ID": "f241f10b-88ac-41c7-ae5c-2e6f08fd5185", "DisplayUrl": "www.whosdatedwho.com/dating/maite-proenca", "Description": "Mait\u00ea Proen\u00e7a is a 58 year old Brazilian Actress born on 28th January, ... Contos de Ver\u00e3o: 1993: Pamela: TV Show: Voc\u00ea Decide: 1992: TV Show: Felicidade: 1991 ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=15&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.whosdatedwho.com/dating/maite-proenca"}, {"Title": "Carlos Geadas | LinkedIn", "ID": "a66b82a5-d993-463f-80e0-4289979608c1", "DisplayUrl": "https://www.linkedin.com/in/geadas", "Description": "My job was to access all the IT/IS component and develop a complete business plan with a 10 year scope. ... Carlos Geadas; Contos de ver\u00e3o Editora Coolbooks. 2004.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=16&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.linkedin.com/in/geadas"}, {"Title": "Deborah Secco : definition of Deborah Secco and synonyms ...", "ID": "60be86e0-bf53-42de-a716-6caa50545b12", "DisplayUrl": "dictionary.sensagent.com/Deborah Secco/en-en", "Description": "Definitions of Deborah Secco, synonyms, antonyms, derivatives of Deborah Secco, ... In August of that year, ... Contos de Ver\u00e3o: Fab\u00edola: 1994: Confiss\u00f5es de ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=17&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://dictionary.sensagent.com/Deborah%20Secco/en-en/"}, {"Title": "Perfume da Rosa Negra: Dezembro 2009", "ID": "c170bcd7-7590-490b-b228-ebe31b0f249b", "DisplayUrl": "perfumedarosanegra.blogspot.com/2009_12_01_archive.html", "Description": "This year Natura completed its 40th Birthday and strengtened its relationship with its consumers, ... Natura Biografia Contos de Ver\u00e3o.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=18&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://perfumedarosanegra.blogspot.com/2009_12_01_archive.html"}, {"Title": "Watch Vale Tudo (1988) online. Free streaming", "ID": "75afc321-8aa3-45f6-98c5-fd114ee3dea4", "DisplayUrl": "https://www.tracktvlinks.com/watch-vale-tudo-1988", "Description": "Evaldo Lemos; Paulo Ubiratan; Ruy Mattos; Year. 1988; Genre Country of Origin. Brazil; Cast. Ant\u00f4nio Fagundes, (Ivan Meireles). Beatriz Segall, (Odete Roitman).", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=19&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.tracktvlinks.com/watch-vale-tudo-1988"}, {"Title": "Deborah Secco - The Full Wiki", "ID": "bfd5e305-aa60-43f8-9220-3ed1f3468102", "DisplayUrl": "www.thefullwiki.org/Deborah_Secco", "Description": "Contos de Ver\u00e3o (Summer Tales) - Fab\u00edola; Mico preto (Black Capuchin) - Denise; Trivia. She has endorsed a number of brands, such as Le Postiche, Hawaiian, Intelig ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=20&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.thefullwiki.org/Deborah_Secco"}, {"Title": "Fernando Dias Sim\u00f5es | University of Macau - Academia.edu", "ID": "73f22acc-65df-4a7e-8fa1-2d0b7c03a6f0", "DisplayUrl": "umac.academia.edu/FernandoDiasSim\u00f5es/CurriculumVitae", "Description": "... Multi-Year Research Grant, Level 4, ... (e as outras) (30.10.2011) - \u201cO legal\u00eas\u201d (14.10.2011) AWARDS \u2018Contos de Ver\u00e3o\u2019 contest, Blitz Newspaper, 2001.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=21&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://umac.academia.edu/FernandoDiasSim%C3%B5es/CurriculumVitae"}, {"Title": "Tina Zapata - Pipl", "ID": "66ceb648-eca7-4a08-94ae-5ac24463c542", "DisplayUrl": "https://pipl.com/n/Tina_Zapata", "Description": "Tina Zapata may also appear as Augustina Zapata and ... I am a 23 year old college student living in Indiana and ... \"Contos de Ver\u00e3o\". Visit IMDb for ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=22&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://pipl.com/n/Tina_Zapata/"}, {"Title": "Contos de Ver\u00e3o \u2013 Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre", "ID": "2567092a-bdb5-486e-b761-ae45a8460d29", "DisplayUrl": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Contos_de_Ver\u00e3o", "Description": "Contos de Ver\u00e3o \u00e9 uma miniss\u00e9rie brasileira produzida e exibida originalmente pela Rede Globo de 20 de abril a 14 de maio de 1993, em 16 cap\u00edtulos.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=23&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Contos_de_Ver%C3%A3o"}, {"Title": "Sakira Mar (@SakiraMar) \u2014 120 answers, 10 likes | ASKfm", "ID": "6d56a979-791c-48de-a478-9dea02fe1c1b", "DisplayUrl": "ask.fm/SakiraMar", "Description": "Contos de ver\u00e3o. over 1 year ago. 0. Report post. Se voc\u00ea tivesse uma hora extra de tempo livre todos os dias, o que faria com ela? ... over 1 year ago. 0. Report post.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=24&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://ask.fm/SakiraMar"}, {"Title": "Roberto Figueira de Farias Net Worth, Bio 2016 - Richest ...", "ID": "2d536407-5652-4aaa-a117-78dc4887d55e", "DisplayUrl": "richestcelebrities.org/richest-directors/roberto-figueira-de-f...", "Description": "How much is Roberto Figueira de Farias Net Worth in 2016? Biography and wiki of richest celebrities: Roberto Figueira de Farias Net Worth and valuable HIDDEN assets ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=25&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://richestcelebrities.org/richest-directors/roberto-figueira-de-farias-net-worth/"}, {"Title": "2011 na televis\u00e3o \u2013 Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre", "ID": "0f55da29-7f99-4963-b42d-d957c64949c7", "DisplayUrl": "https://pt.wikipedia.org/wiki/2011_na_televis\u00e3o", "Description": "Termina Contos de Ver\u00e3o no Canal Viva. 24 de dezembro \u2014 \u00c9 exibido o especial Papai Noel Existe no Canal Viva, exibido originalmente pela Rede Globo em 2010. [106]", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=26&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/2011_na_televis%C3%A3o"}, {"Title": "Vera Oliveira | LinkedIn", "ID": "8a26e724-f721-479b-a6db-fbc38054bb42", "DisplayUrl": "https://www.linkedin.com/in/vera-oliveira-11b471aa", "Description": "\"Preciso falar-te\" - s\u00e9rie Contos de Ver\u00e3o/Regi\u00e3o de Leiria. Authors: Vera Oliveira; ... September 2015 \u2013 Present (1 year 2 months) Education. Organizations.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=27&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.linkedin.com/in/vera-oliveira-11b471aa"}, {"Title": "Globo Minisseries | Rede Globo Logopedia 2 Wiki | Fandom ...", "ID": "c7c89b24-0c59-464a-bd72-7e0c1f3e7220", "DisplayUrl": "rede-globo-logopedia-2.wikia.com/wiki/Globo_Minisseries", "Description": "\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Sex Appeal\" \"Agosto\" 1994 Edit \"A Madona de Cedro\" ... (Last Day of Year for First Day of Year) Minisseries: Dois Irm\u00e3os. Defunct programming", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=28&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://rede-globo-logopedia-2.wikia.com/wiki/Globo_Minisseries"}, {"Title": "David Machado \u2014 European Union Prize for Literature", "ID": "ec67b026-29e3-45f7-b83d-a0975e60f74f", "DisplayUrl": "www.euprizeliterature.eu/fr/author/2015/david-machado", "Description": "... Contos de Ver\u00e3o et O Segredo et a publi\u00e9 des histoires courtes dans des revues et ... You weren't even here about half a year ago and Xavier was still worried ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=29&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.euprizeliterature.eu/fr/author/2015/david-machado"}, {"Title": "ACONTECEU EM ROMA - 1955 - Filme em Portugu\u00eas", "ID": "1c940078-ec72-4754-b9a7-5ba99165ee36", "DisplayUrl": "www.filmesdetv.com/racconti-romani.html", "Description": "The Seven Year Itch; Five Guns West; Abbott and Costello Meet the Mummy; Marianela; Mais estreias de 1955.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=30&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.filmesdetv.com/racconti-romani.html"}, {"Title": "Elas no cinema", "ID": "cad0f0d7-916a-47fe-831f-38f50d1e3c8a", "DisplayUrl": "elasnocinema.blogspot.com", "Description": "... fez uma participa\u00e7\u00e3o especial na miniss\u00e9rie Contos de Ver\u00e3o e esteve na montagem da pe\u00e7a O Soldadinho de Chumbo. ... Leap Year Anna Anand Tucker br: ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=31&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://elasnocinema.blogspot.com/"}, {"Title": "Sami Douek: Internet Radio Cube.", "ID": "45827d28-44fd-4481-8838-6d11e01e2f47", "DisplayUrl": "www.samidouek.com/2009/10/internet-radio-cube.html", "Description": "Estamos desenvolvendo junto com um grupo de amigos, no Brasil, e na Alemanha um novo produto que vem complementar um velho desejo de difus\u00e3o de m\u00fasica e programas ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=32&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.samidouek.com/2009/10/internet-radio-cube.html"}, {"Title": "Cuide-se!", "ID": "1a4b0216-727e-4f75-a7de-a604f8f42e1b", "DisplayUrl": "rosinhablog.blogspot.com", "Description": "Contos de Ver\u00e3o Publicado em 2004 ... I hope you have lots to be thankful for this year and that we all have enough delicious food to share with our loved ones! ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=33&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://rosinhablog.blogspot.com/"}, {"Title": "Igor Formiga | Facebook", "ID": "8a377174-357f-467f-be06-72be76ca0bf3", "DisplayUrl": "https://www.facebook.com/igorformiga", "Description": "Igor Formiga. 4,552 likes \u00b7 2 talking about this. ... s time of the year, ... Contos de Ver\u00e3o (1993) Voc\u00ea Decide (3 epis\u00f3dios, ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=34&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.facebook.com/igorformiga"}, {"Title": "70 Anos de Cinema | Filmes", "ID": "9d05c1f1-ecc9-424d-a44b-e11740b81c04", "DisplayUrl": "www.70anosdecinema.pro.br/filmes.jsf?genero=21", "Description": "CONTOS DE VER\u00c3O (1958) Racconti d'estate: 7.1: CORA\u00c7\u00d5ES ROUBADOS (1996) ... The seven year itch: 8.2: O PICOLINO (1935) Top Hat: 8.6: O RENASCER DE UMA MULHER (1993)", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=35&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.70anosdecinema.pro.br/filmes.jsf?genero=21"}, {"Title": "Igor Formiga | Facebook", "ID": "b3c87372-be24-47d1-8b6b-fd1cbce8a917", "DisplayUrl": "https://es-la.facebook.com/igorformiga", "Description": "At thi... s time of the year, ... Contos de Ver\u00e3o (1993) Voc\u00ea Decide (3 epis\u00f3dios, 1993-1995) Decad\u00eancia (1995) Brida (1998) Canavial de Paix\u00f5es - SBT (2003)", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=36&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://es-la.facebook.com/igorformiga"}, {"Title": "Dvds De Filmes - Filmes em DVD em Rio Grande do Norte no ...", "ID": "2ea97000-0ef3-4e11-a5fc-ca5414d86fe3", "DisplayUrl": "lista.mercadolivre.com.br/filmes/dvd/rio-grande-do-norte/dvds-de...", "Description": "Encontre Dvds De Filmes - Filmes em DVD em Rio Grande do Norte no Mercado Livre Brasil. Descubra a melhor forma de comprar online.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=37&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://lista.mercadolivre.com.br/filmes/dvd/rio-grande-do-norte/dvds-de-filmes_public_true"}, {"Title": "My Stock Natura | \u00e9 um prazer ter voc\u00ea aqui.", "ID": "7ea99300-e2de-41d6-ac30-8d2bcbc8ef59", "DisplayUrl": "https://naturastock.wordpress.com", "Description": "The busiest day of the year was 4 de novembro with 45 views. ... Presente Biografia Contos de Ver\u00e3o Por R$ 69,80 Hidratante sai de gra\u00e7a! Acima de R$ 70,00.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Contos de Ver\u00e3o\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=38&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://naturastock.wordpress.com/"}]