[{"Title": "Bel\u00e9m - Wikipedia", "ID": "2a37823c-4b9c-4d35-86a0-e760cd07b496", "DisplayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bel\u00e9m", "Description": "Bel\u00e9m (Portuguese pronunciation: ... In all 12 months of the year, the city on average sees more than 60 mm of rainfall, so the city has no true dry season month.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=0&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bel%C3%A9m"}, {"Title": "Bel\u00e9m (Lisbon) - Wikipedia", "ID": "c99ce4fb-1bf2-448a-9743-fad33da328b0", "DisplayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bel\u00e9m_(Lisbon)", "Description": "Bel\u00e9m's main street and historical avenue is Rua de Bel\u00e9m, a strip of 160-year buildings that have survived several years of change and modernization.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=1&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bel%C3%A9m_(Lisbon)"}, {"Title": "Bel\u00e9m - Brazil", "ID": "6d558520-8cb0-4728-8074-7dbe7077a967", "DisplayUrl": "www.brazil.org.za/belem.html", "Description": "Bel\u00e9m is the capital of the Brazilian state of Par\u00e1. ... The climate of Bel\u00e9m is typically tropical, with rain, heat and humidity all year around.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=2&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.brazil.org.za/belem.html"}, {"Title": "Time changes in year 2016 for Brazil \u2013 Par\u00e1 \u2013 Bel\u00e9m", "ID": "19ce577c-18ef-4e72-a6ed-574a138a7b94", "DisplayUrl": "www.timeanddate.com/time/change/brazil/belem", "Description": "When to change the clock in Brazil \u2013 Par\u00e1 \u2013 Bel\u00e9m in year 2016. Details about the exact time of when to turn clocks forward or back for daylight saving time ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=3&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.timeanddate.com/time/change/brazil/belem"}, {"Title": "Time Zone in Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brazil - timeanddate.com", "ID": "552279db-2786-4afd-ac46-fe23492b1917", "DisplayUrl": "www.timeanddate.com/time/zone/brazil/belem", "Description": "Year Date & Time Abbreviation Time Change Offset After; 2010 \u2014 2019: No changes, UTC -3 hours all of the period * All times are local Bel\u00e9m time.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=4&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.timeanddate.com/time/zone/brazil/belem"}, {"Title": "Average Weather For Bel\u00e9m, Brazil - WeatherSpark", "ID": "a7bd384c-6f66-4676-891c-c0cdd2bf8fe3", "DisplayUrl": "https://weatherspark.com/averages/33383/Belem-Para-Brazil", "Description": "This report describes the typical weather at the Val de C\u00e3es International Airport (Bel\u00e9m, Brazil) weather station over the course of an average year.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=5&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://weatherspark.com/averages/33383/Belem-Para-Brazil"}, {"Title": "Bel\u00e9m \u00b7 Population", "ID": "605cef0f-d30b-485d-96c9-31d077b89e9a", "DisplayUrl": "population.city/brazil/belem", "Description": "Bel\u00e9m \u00b7 Population. Question: What is the population of Bel\u00e9m? Answer: Bel\u00e9m, Brazil (Administrative unit: Par\u00e1) - last known population is \u2248 1 427 200 (year ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=6&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://population.city/brazil/belem/"}, {"Title": "Convention of Bel\u00e9m do Par\u00e1 - cidh.org", "ID": "a54591b8-1cb7-4426-9bbd-117e8d93fadf", "DisplayUrl": "www.cidh.org/Basicos/English/basic13.Conv of Belem Do Para.htm", "Description": "One year after the date of deposit of the instrument of ... Punishment and Eradication of Violence against Women \"Convention of Bel\u00e9m do Par\u00e1.\" ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=7&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.cidh.org/Basicos/English/basic13.Conv%20of%20Belem%20Do%20Para.htm"}, {"Title": "Altis Belem Hotel & Spa \u2013 Design Hotel in Lisbon", "ID": "660f4dda-b8fe-42cc-92ee-8a223e76bcdd", "DisplayUrl": "www.altishotels.com/EN/HotelAltisBelem", "Description": "5 Star Design Hotel in Lisbon \u2013 Bel\u00e9m by the River Tagus depicting a contemporary vision of the age of Discoveries. Restaurant Gourmet Feitoria and Spa", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=8&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.altishotels.com/EN/HotelAltisBelem/"}, {"Title": "South America Weather - AccuWeather.com", "ID": "44fe2194-76b2-402e-b63f-e255204ac4c4", "DisplayUrl": "www.accuweather.com/en/south-america-weather", "Description": "Get the South America weather forecast. Access hourly, 10 day and 15 day forecasts along with up to the minute reports and videos from AccuWeather.com", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=9&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.accuweather.com/en/south-america-weather"}, {"Title": "Blog | 2015 International Year of Soils", "ID": "8c929abf-1d99-4c2c-ac74-260c3513741b", "DisplayUrl": "www.fao.org/soils-2015/blog/en", "Description": "In October of 2014 I sent the United Nations Food and Agriculture Organization a proposal for a blog to celebrate the International Year ... from Bel\u00e9m , Macap\u00e1 ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=10&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.fao.org/soils-2015/blog/en/"}, {"Title": "Bel\u00e9m - Bel\u00e9m Tower - Torre de Bel\u00e9m", "ID": "eca6a9ad-d50f-4717-b69d-3a442480535a", "DisplayUrl": "www.torrebelem.pt/en/index.php?s=white&pid=207&identificador=", "Description": "Home page \u00bb LISBOA - BEL\u00c9M \u00bb Bel\u00e9m. Bel\u00e9m. The Restelo shore is one of the oldest anchoring places in Lisbon recorded in the annals of history; it is mentioned ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=11&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.torrebelem.pt/en/index.php?s=white&pid=207&identificador="}, {"Title": "C\u00edrio Bel\u00e9m 2012 \u2013 220 years of Devotion to the Virgin ...", "ID": "8f112190-403c-43f6-8a1c-f6d92115be63", "DisplayUrl": "https://brazilinhotpants.wordpress.com/2012/10/22/cirio-belem-2012...", "Description": "C\u00edrio Bel\u00e9m 2012 \u2013 220 years of Devotion to the ... Each year, the number of people ... the devotion to the Virgin Mary was formalized and Bel\u00e9m was ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=12&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://brazilinhotpants.wordpress.com/2012/10/22/cirio-belem-2012-220-years-of-devotion-to-the-virgin-mary/"}, {"Title": "BELEM, Lisbon", "ID": "39f4d422-b731-4c69-a073-1c9f1080e556", "DisplayUrl": "www.golisbon.com/sight-seeing/belem.html", "Description": "Tourist information about the Belem District in Lisbon ... Stylish accommodation in the center of the city has given Lisbon awards for world's best hostels every year.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=13&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.golisbon.com/sight-seeing/belem.html"}, {"Title": "Faf\u00e1 de Bel\u00e9m | New Music And Songs", "ID": "70a5414c-1af1-4ed9-a138-d176a0240e29", "DisplayUrl": "www.mtv.com/artists/fafa-de-belem", "Description": "Faf\u00e1 de Bel\u00e9m new music, concerts, photos, and official news updates directly from Faf\u00e1 de Bel\u00e9m's Twitter and Facebook.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=14&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.mtv.com/artists/fafa-de-belem/"}, {"Title": "Pasteis de Belem, Lisbon - Belem - Restaurant Reviews ...", "ID": "e5872f6e-6957-4d73-a68b-61b038f802ae", "DisplayUrl": "https://www.tripadvisor.co.uk/Restaurant_Review-g189158-d939704...", "Description": "Pasteis de Belem, Lisbon: See 21,749 ... over a year ago Problem with this question? ... Bel\u00e9m is the \"capital of the Portuguese Discoveries\" and a photographer's ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=15&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.tripadvisor.co.uk/Restaurant_Review-g189158-d939704-Reviews-Pasteis_de_Belem-Lisbon_Lisbon_District_Central_Portugal.html"}, {"Title": "Rooms and Suites \u2013 Altis Belem Hotel & Spa", "ID": "92928625-dd31-4147-b4b4-4d8eace8a6fa", "DisplayUrl": "www.altishotels.com/EN/HotelAltisBelem/Rooms", "Description": "Altis Bel\u00e9m Hotel & Spa invites you to discover in each of the 50 rooms, unchartered territories at the time, from the East, Africa and the Americas. Free internet ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=16&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.altishotels.com/EN/HotelAltisBelem/Rooms/"}, {"Title": "Bel\u00e9m Climate Bel\u00e9m Temperatures Bel\u00e9m Weather Averages", "ID": "0a12b322-0b5c-4e81-92f9-ce4e8f58188a", "DisplayUrl": "www.belem.climatemps.com", "Description": "Bel\u00e9m Climate & Temperature. Bel\u00e9m, Brazil is at 1\u00b027'S, 48\u00b028'W, 10 m (33 ft). See map. ... On average there are 2380 hours of sunshine per year.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=17&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.belem.climatemps.com/"}, {"Title": "Bel\u00e9m travel guide - Wikitravel", "ID": "d1f7125e-939d-477b-97d4-c06cd06dbd22", "DisplayUrl": "wikitravel.org/en/Bel\u00e9m", "Description": "Open source travel guide to Bel\u00e9m, featuring up-to-date information on attractions, hotels, restaurants, nightlife, travel tips and more. Free and reliable advice ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=18&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://wikitravel.org/en/Bel%C3%A9m"}, {"Title": "Bel\u00e9m - Infoplease", "ID": "912bedea-911a-495a-aa96-b3e75f72e8a3", "DisplayUrl": "www.infoplease.com/encyclopedia/world/belem.html", "Description": "Bel\u00e9m or Par\u00e1 p\u0259r\u00e4\u02c8, city , capital of Par\u00e1 state, N Brazil, on the Par\u00e1 River. Bel\u00e9m, the chief", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=19&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.infoplease.com/encyclopedia/world/belem.html"}, {"Title": "Weather for destinations around the world - MSN Weather", "ID": "7072d8e1-e9d1-4d11-8600-d7847d0b78a8", "DisplayUrl": "www.msn.com/en-us/weather", "Description": "Get the very latest weather forecast, including hour-by-hour views, the 10-day outlook, temperature, humidity, precipitation for your area.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=20&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.msn.com/en-us/weather"}, {"Title": "Portugal Travel Guide \u2013 Events & Festivals, Holiday in ...", "ID": "8d8b8877-c9ab-4050-8dfd-faff31d6e730", "DisplayUrl": "www.hoteltravel.com/portugal/guides/festivals.htm", "Description": "Portugal Travel Guides. Overview; Sightseeing; Activities; Transport; Events and Festivals; ... Celebrations start near the Torre de Bel\u00e9m at around 10pm on New Year ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=21&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.hoteltravel.com/portugal/guides/festivals.htm"}, {"Title": "Bel\u00e9m Tower - Topic - YouTube", "ID": "9c4763ac-e9fb-4ad9-b584-7c35cdc2dd82", "DisplayUrl": "www.youtube.com/channel/UClZYpL1B_6m-PJglGyCMFNQ", "Description": "Bel\u00e9m Tower or the Tower of St Vincent is a fortified tower located in the civil parish of Santa Maria de Bel\u00e9m in the municipality ... 1 year ago; 1:04. Play next ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=22&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.youtube.com/channel/UClZYpL1B_6m-PJglGyCMFNQ"}, {"Title": "Current local time in Brazil \u2013 Par\u00e1 \u2013 Bel\u00e9m", "ID": "114c695c-c0d1-4262-baec-5769d6374d11", "DisplayUrl": "staging.timeanddate.com/worldclock/city.html?n=446", "Description": "Find out current local time in Brazil \u2013 Par\u00e1 \u2013 Bel\u00e9m. Get Bel\u00e9m's weather and area codes, time zone and DST. Explore Bel\u00e9m's sunrise and sunset, moonrise and ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=23&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://staging.timeanddate.com/worldclock/city.html?n=446"}, {"Title": "Bel\u00e9m \u2013 Travel guide at Wikivoyage", "ID": "3a16ba8f-a7a5-40e0-b923-fb896581b1c9", "DisplayUrl": "https://en.wikivoyage.org/wiki/Bel\u00e9m", "Description": "Bel\u00e9m is a lively and friendly city but it can look quite unappealing at first sight. There are a lot of modern high rises, but between them particularly in Cidade ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=24&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://en.wikivoyage.org/wiki/Bel%C3%A9m"}, {"Title": "Torre de Belem: A Visitor's Guide | PlanetWare", "ID": "aa05c72b-9f14-4755-bc95-70a5cf41aed9", "DisplayUrl": "www.planetware.com/lisbon/belem-tower-p-lisb-torbel.htm", "Description": "Standing on the waterfront at Belem near the mouth of the River Tagus is the Torre de Bel\u00e9m, arguably the most iconic symbol of Lisbon. Originally conceived as a ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=25&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.planetware.com/lisbon/belem-tower-p-lisb-torbel.htm"}, {"Title": "Bel\u00e9m Lisbon 3-Hour Walking Tour - getyourguide.com", "ID": "d51e32cf-d4ec-4ed8-a9e8-34805f7630ee", "DisplayUrl": "https://www.getyourguide.com/lisbon-l42/belem-lisbon-3-hour...", "Description": "Bel\u00e9m Lisbon 3-Hour Walking Tour; More photos. From $21 per person. ... Its main street, the Rua de Bel\u00e9m, boasts 160-year-old buildings that have survived years of ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=26&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.getyourguide.com/lisbon-l42/belem-lisbon-3-hour-walking-tour-t22079/"}, {"Title": "Flight to Bel\u00e9m - Cheap flights to Bel\u00e9m, Brazil | Air ...", "ID": "aaf3fe41-0618-4f81-8b4c-c2c3409565da", "DisplayUrl": "www.airfrance.co.uk/GB/en/local/destinations/flight-belem.htm", "Description": "Discover the colonial world of Bel\u00e9m and find out all you need to know before taking off for ... Air France offers flights to Bel\u00e9m all year round from London ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=27&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.airfrance.co.uk/GB/en/local/destinations/flight-belem.htm"}, {"Title": "Visit Bel\u00e9m on a trip to Brazil | Audley Travel", "ID": "27db6012-372f-4130-b11e-bf8981c0c941", "DisplayUrl": "https://www.audleytravel.com/brazil/places-to-go/belem", "Description": "Bel\u00e9m is just one of the places you could visit on your tailor-made trip to Brazil. Let Audley help you to create your perfect itinerary", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=28&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.audleytravel.com/brazil/places-to-go/belem"}, {"Title": "Pasteis de Belem, Lisbon - Belem - Restaurant Reviews ...", "ID": "ae8928d9-eee3-48f4-8825-a420624b08ce", "DisplayUrl": "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g189158-d939704...", "Description": "Pasteis de Belem, Lisbon: ... over a year ago Problem with this question? ... Bel\u00e9m is the \"capital of the Portuguese Discoveries\" and a photographer's ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=29&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g189158-d939704-Reviews-Pasteis_de_Belem-Lisbon_Lisbon_District_Central_Portugal.html"}, {"Title": "Bel\u00e9m Tower - lisboainside.net", "ID": "a35bf426-62d4-416c-9b3e-6cb55d6e7f9a", "DisplayUrl": "www.lisboainside.net/en/noticias/486-torre-de-belem", "Description": "Bel\u00e9m Tower Celebrating 500 Years . ... World Heritage Site since 1983, today this monument is a symbol of Lisboa and attracts thousands of tourists every year.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=30&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.lisboainside.net/en/noticias/486-torre-de-belem"}, {"Title": "The Monument to the Discoveries: Exploring Bel\u00e9m", "ID": "fba69cf4-30a8-471d-8e83-eb9723a13180", "DisplayUrl": "www.corinthia.com/globalassets/insider-12/lisbon/index.html", "Description": "The Monument to the Discoveries epitomises Portugal\u2019s Golden Age of Exploration. Located in Bel\u00e9m, the arrival and departure point for Portuguese explorers and ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=31&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.corinthia.com/globalassets/insider-12/lisbon/index.html"}, {"Title": "Wind & weather statistics Bel\u00e9m Aeroporto - Windfinder", "ID": "9d94a5ae-5825-45f0-9681-00e13e1e801b", "DisplayUrl": "https://www.windfinder.com/windstatistics/belem", "Description": "Wind & weather statistics Bel\u00e9m Aeroporto / Par\u00e1, Brazil for kitesurfing, windsurfing, surfing & sailing", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=32&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.windfinder.com/windstatistics/belem"}, {"Title": "Faf\u00e1 de Bel\u00e9m, TIME's Person of the Year 2016? - Mediamass", "ID": "d4dcf943-65df-478a-b01b-fa1b08b9f79e", "DisplayUrl": "en.mediamass.net/people/fafa-de-belem/person-of-the-year.html", "Description": "According to a well-informed source, Faf\u00e1 de Bel\u00e9m is leading the race to become Time magazine's Person of the Year in 2016. But while the singer's fans are ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=33&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://en.mediamass.net/people/fafa-de-belem/person-of-the-year.html"}, {"Title": "Year 2014, January, Bishop Events [Catholic-Hierarchy]", "ID": "ccdbe9aa-52f1-41b2-9ef0-479b92127d5f", "DisplayUrl": "www.catholic-hierarchy.org/events/b2014.html", "Description": "Current Year Overview; ... The Year of Our Lord 2014 Bishop Events January. See Also: February ... Auxiliary Bishop of Bel\u00e9m do Par ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=34&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.catholic-hierarchy.org/events/b2014.html"}, {"Title": "News | 2016 International Year of Pulses", "ID": "30a87193-60cc-4da8-b48c-a2a07f5e6cb4", "DisplayUrl": "www.fao.org/pulses-2016/news/en", "Description": "News. Dia Mundial da Alimenta\u00e7\u00e3o celebrado com o Festival das Leguminosas em Bel\u00e9m. Dia Mundial da Alimenta\u00e7\u00e3o ... International Year of Pulses 2016", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=35&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.fao.org/pulses-2016/news/en/"}, {"Title": "Tower of Pisa Historical Facts - Leaning Tower of Pisa", "ID": "655a36ca-d899-4ec3-8a14-4ccffd016523", "DisplayUrl": "www.towerofpisa.org/tower-of-pisa-historical-facts", "Description": "The construction of the Leaning Tower of Pisa began in August ... tower wasn\u2019t just learning but was actually falling at a rate of one to two millimeters per year.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=36&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.towerofpisa.org/tower-of-pisa-historical-facts/"}, {"Title": "Belem - PaRK International School", "ID": "8c05aa56-0f05-46bb-ae8b-7509c4bd6f6f", "DisplayUrl": "www.park-is.com/belem", "Description": "Bel\u00e9m. Address: Rua Fern\u00e3o Mendes Pinto, 26 1400-146 Lisboa Phone number: +351 213 013 852 . ... (1-2 Year Olds) | 9:15 am to 4:30 pm (3 Year Olds)", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=37&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.park-is.com/belem/"}, {"Title": "Boniface 4 - Blue Star Line", "ID": "1994c779-98e1-478d-b63d-3842e84679b8", "DisplayUrl": "www.bluestarline.org/booth/boniface4.html", "Description": "24/4/1986 from Heysham on Booth Lines final ship owning voyage to Bel\u00e9m (Para) Sailed ... Several times a year she voyaged the 850 miles up the River Amazon to ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=38&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.bluestarline.org/booth/boniface4.html"}, {"Title": "Bel\u00e9m - Monastery of Jer\u00f3nimos", "ID": "890c2d30-c822-4710-bdb1-5e8f998b9aba", "DisplayUrl": "www.mosteirojeronimos.pt/en/index.php?s=white&pid=188", "Description": "Home page \u00bb LISBOA - BEL\u00c9M \u00bb Bel\u00e9m. Bel\u00e9m. The Restelo shore is one of the oldest anchoring places in Lisbon recorded in the annals of history; it is mentioned ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=39&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.mosteirojeronimos.pt/en/index.php?s=white&pid=188"}, {"Title": "Brazil travel advice - GOV.UK", "ID": "44c9bb01-e75b-43d4-8b8f-d523df2c8da0", "DisplayUrl": "https://www.gov.uk/foreign-travel-advice/brazil", "Description": "Latest travel advice for Brazil including safety and security, entry requirements, travel warnings and health", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=40&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.gov.uk/foreign-travel-advice/brazil"}, {"Title": "Location | Deloitte Shared Services Conference 2016", "ID": "a96c828e-df57-4e60-9a7d-f0a64f037a1e", "DisplayUrl": "www.deloitte.co.uk/sharedservicesconference/location", "Description": "Lisbon Portela Airport is the main international airport of Lisbon and is the closest airport to this year\u2019s conference, ... The Centro Cultural de Bel\u00e9m ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=41&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.deloitte.co.uk/sharedservicesconference/location/"}, {"Title": "Enoteca de Belem, Lisbon - Belem - Restaurant Reviews ...", "ID": "8eca8715-28d7-481c-9b45-df903b599c2b", "DisplayUrl": "https://www.tripadvisor.co.uk/Restaurant_Review-g189158-d1730728...", "Description": "Enoteca de Belem, Lisbon: See 912 ... We went back to Lisbon this year and took some friends so hoped it lived up to what we remembered. ... The \"Enoteca de Bel\u00e9m ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=42&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.tripadvisor.co.uk/Restaurant_Review-g189158-d1730728-Reviews-Enoteca_de_Belem-Lisbon_Lisbon_District_Central_Portugal.html"}, {"Title": "Past\u00e9is de Bel\u00e9m: The secrets behind the finest Portuguese ...", "ID": "a6312102-ed85-48c6-b8bf-75059ac4b622", "DisplayUrl": "www.portugaldailyview.com/04-tours/pasteis-de-belem-the-secret...", "Description": "Past\u00e9is de Bel\u00e9m: The secrets behind the finest Portuguese pastry. In this world of information sharing, an old patisserie in Lisbon has managed to hold on to the ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=43&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.portugaldailyview.com/04-tours/pasteis-de-belem-the-secret-recipe-of-the-best-portuguese-cake"}, {"Title": "Faf\u00e1 de Bel\u00e9m - Wikipedia", "ID": "bf9f14ab-c5aa-4883-a1f9-1b70013f6711", "DisplayUrl": "https://en.m.wikipedia.org/wiki/Faf\u00e1_de_Bel\u00e9m", "Description": "Faf\u00e1 de Bel\u00e9m, born Maria de F\u00e1tima Palha de Figueiredo in Bel\u00e9m do Par\u00e1 on August 9, 1956, is a Brazilian singer considered one of the great female singers of ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=44&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://en.m.wikipedia.org/wiki/Faf%C3%A1_de_Bel%C3%A9m"}, {"Title": "Olympic Torch Schedule - Rio 2016 Torchbearers in Bel\u00e9m on ...", "ID": "01e99338-1c49-41df-8a65-a224089d76bd", "DisplayUrl": "https://www.rio2016.com/en/torchbearers-schedule-belem-pa-2016-06-15", "Description": "The starting point for the torch relay in Bel\u00e9m was the Olympic Stadium of Par\u00e1 ... capital of Par\u00e1 which this year celebrates its 400th anniversary.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=45&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.rio2016.com/en/torchbearers-schedule-belem-pa-2016-06-15"}, {"Title": "Climate: Bel\u00e9m - Temperature, Climate graph, Climate table ...", "ID": "3bbf4966-0484-489f-a7d5-0bc779dc3355", "DisplayUrl": "en.climate-data.org/location/4299", "Description": "Temperature graph: Bel\u00e9m. The warmest month of the year is October, with an average temperature of 27.2 \u00b0C. At 26.4 \u00b0C on average, January is the coldest month of ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=46&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://en.climate-data.org/location/4299/"}, {"Title": "Shuffle Comp. Bel\u00e9m ( Brazil ) Merry Christmas - YouTube", "ID": "7b316e6c-5dc0-4f1c-9b28-341cd7249f54", "DisplayUrl": "www.youtube.com/watch?v=Of9zfBuehU0", "Description": "Feliz natal para todos os shufflers do brazil e do mundo e um feliz ano novo. Merry Christmas for all shuffler in brazil and in the world and a Happy New Year.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=47&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.youtube.com/watch?v=Of9zfBuehU0"}, {"Title": "Brazil Inflation Rate | 1980-2016 | Data | Chart ...", "ID": "1310f934-235d-460c-8929-c6389f95ba90", "DisplayUrl": "www.tradingeconomics.com/brazil/inflation-cpi", "Description": "Consumer prices in Brazil rose 8.48 percent year-on-year in September of 2016, easing from an 8.97 percent increase in August and below market estimates of 8.6 percent.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=48&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.tradingeconomics.com/brazil/inflation-cpi"}, {"Title": "Sunrise and Sunset for Brazil \u2013 Par\u00e1 \u2013 Bel\u00e9m \u2013 coming days", "ID": "8e781bc2-1f06-40fd-a684-b77ae0348dac", "DisplayUrl": "staging.timeanddate.com/worldclock/astronomy.html?n=446", "Description": "Calculations of Sunrise and Sunset in Brazil \u2013 Par\u00e1 \u2013 Bel\u00e9m for coming days. Generic astronomy calculator to calculate times for sunrise, sunset, moonrise ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Bel\u00e9m\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=49&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://staging.timeanddate.com/worldclock/astronomy.html?n=446"}]