[{"Title": "Guant\u00e1namo Bay: 14 years of injustice | Amnesty ...", "ID": "09ea3209-548d-44f2-857f-0ef8806e8450", "DisplayUrl": "https://www.amnesty.org.uk/guantanamo-bay-human-rights", "Description": "Guant\u00e1namo Bay detention centre \u2013 a symbol of torture, rendition and indefinite detention without charge or trial \u2013 is in its 15th year of existence.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=0&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.amnesty.org.uk/guantanamo-bay-human-rights"}, {"Title": "Guantanamo Bay detention camp - Wikipedia", "ID": "956799c0-e695-485b-a1a3-9d5280f89b3c", "DisplayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/Guantanamo_Bay_detention_camp", "Description": "The Guantanamo Bay detention camp is a United States military prison located within Guantanamo Bay Naval Base, also referred to as Guant\u00e1namo or GTMO (pronounced ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=1&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Guantanamo_Bay_detention_camp"}, {"Title": "Guant\u00e1namo Bay 10-year anniversary: timeline - Telegraph", "ID": "b28f1c5c-1ec7-4f92-a73a-4990f1b40929", "DisplayUrl": "www.telegraph.co.uk/news/...Bay-10-year-anniversary-timeline.html", "Description": "Guant\u00e1namo Bay 10-year anniversary: timeline Guant\u00e1namo Bay prison has caused controversy since it opened in 2002. Here are the key dates:", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=2&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.telegraph.co.uk/news/worldnews/northamerica/usa/9006682/Guantanamo-Bay-10-year-anniversary-timeline.html"}, {"Title": "Return To The Law: Obama Orders Guant\u00e1namo Closure ...", "ID": "52765bc2-668d-4431-beee-c9d5bf8f207b", "DisplayUrl": "www.andyworthington.co.uk/2009/01/23/return-to-the-law-obama...", "Description": "The first of yesterday\u2019s four important documents orders Guant\u00e1namo to be closed \u201cas soon as practicable, and no later than one year from the date of this order ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=3&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.andyworthington.co.uk/2009/01/23/return-to-the-law-obama-orders-guantanamo-closure-torture-ban-and-review-of-us-enemy-combatant-case/"}, {"Title": "Obama\u2019s Plan to Close Prison at Guant\u00e1namo May Take Year ...", "ID": "362a1f37-a3ea-43ef-a8ab-6f50e4fcb29c", "DisplayUrl": "www.nytimes.com/2009/01/13/us/politics/13gitmo.html", "Description": "President-elect Barack Obama plans to issue an executive order on his first full day in office directing the closing of the Guant\u00e1namo Bay detention camp ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=4&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.nytimes.com/2009/01/13/us/politics/13gitmo.html"}, {"Title": "Brother of Guant\u00e1namo Diary Author Barred from Entering U.S.", "ID": "ff4bbc1e-e4b4-4826-b9be-0fc00852cbaf", "DisplayUrl": "https://theintercept.com/2016/05/23/brother-of-guantanamo-diary...", "Description": "Brother of \u201cGuant\u00e1namo Diary\u201d Author Barred From Entering U.S ... Last year, Guant\u00e1namo Diary, his brutal memoir of imprisonment and torture by the United ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=5&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://theintercept.com/2016/05/23/brother-of-guantanamo-diary-author-barred-from-entering-u-s/"}, {"Title": "Guant\u00e1namo Bay - Wikipedia", "ID": "900fe195-696e-4ce9-a7a3-c5ac92b68093", "DisplayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/Guant\u00e1namo_Bay", "Description": "Guant\u00e1namo Bay (Spanish: Bah\u00eda de Guant\u00e1namo) is a bay located in Guant\u00e1namo Province at the southeastern end of Cuba. It is the largest harbor on the south side ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=6&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Guant%C3%A1namo_Bay"}, {"Title": "Guant\u00e1namo Bay - Reprieve", "ID": "474df21f-1ee4-4f9f-877e-d01a09190bb9", "DisplayUrl": "www.reprieve.org.uk/topic/guantanamo-bay", "Description": "Reprieve represents 5 prisoners held in Guant\u00e1namo Bay and provides legal assistance to many more. We led the fight for access to the men held at Guant\u00e1namo, and ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=7&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.reprieve.org.uk/topic/guantanamo-bay/"}, {"Title": "Guant\u00e1namo's imperial past on its 10-year anniversary", "ID": "340b8442-3c02-46a6-905b-583df9530237", "DisplayUrl": "www.newstatesman.com/blogs/the-staggers/2012/01/guantanamo-obama...", "Description": "For the 11 men who were among the first to arrive at Guant\u00e1namo, a full decade has now passed in captivity. This is longer than any wartime prisoners have been held ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=8&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.newstatesman.com/blogs/the-staggers/2012/01/guantanamo-obama-detention"}, {"Title": "Guant\u00e1namo Bay detention camp - britannica.com", "ID": "a85aae17-88de-4aa2-9b3e-10bb70a712e1", "DisplayUrl": "https://www.britannica.com/topic/Guantanamo-Bay-detention-camp", "Description": "Guant\u00e1namo Bay detention camp, also called Gitmo, U.S. detention facility on the Guant\u00e1namo Bay Naval Base, located on the coast of Guant\u00e1namo Bay in southeastern Cuba", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=9&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.britannica.com/topic/Guantanamo-Bay-detention-camp"}, {"Title": "Gu\u00e1ntanamo Bay: 15 years and counting of indefinite ...", "ID": "7ee5dee3-809a-442d-ac73-4464296db5d1", "DisplayUrl": "https://www.theguardian.com/us-news/2016/feb/15/guantanamo-bay...", "Description": "Images such as this of detainees in orange jumpsuits at Camp X-Ray at Guant\u00e1namo Bay in Cuba in 2002 shocked ... and no later than one year from the date of ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=10&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.theguardian.com/us-news/2016/feb/15/guantanamo-bay-timeline-15-years-and-counting-of-indefinite-imprisonment"}, {"Title": "Guant\u00e1namo Bay Is Crumbling Into Ruins - New Republic", "ID": "e7257949-b4a7-41c8-90b6-eac158d8efb9", "DisplayUrl": "https://newrepublic.com/article/119503/guantanamo-bay-costs-mind...", "Description": "At a cost of $2.8 million per prisoner per year, Guant\u00e1namo is the most expensive prison in the world. (The costliest prison in the U.S., the Colorado Supermax, at $ ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=11&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://newrepublic.com/article/119503/guantanamo-bay-costs-mindboggling-expenses-running-prison"}, {"Title": "President Obama Has 100 Days Left to Close Guant\u00e1namo ...", "ID": "1610aa8f-a81d-488b-a3dc-9f2fe912cf88", "DisplayUrl": "www.andyworthington.co.uk/2016/10/07/president-obama-has-100-days...", "Description": "I wrote the following article for the \u201cClose Guant\u00e1namo\u201d website, which I established in January 2012, on the 10th anniversary of the opening of Guant\u00e1namo ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=12&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.andyworthington.co.uk/2016/10/07/president-obama-has-100-days-left-to-close-guantanamo-send-us-your-photos/"}, {"Title": "Guant\u00e1namo Bay 10 year anniversary: Britain working 'very ...", "ID": "34c51120-c52a-4440-a86c-49ad13faaa8d", "DisplayUrl": "www.telegraph.co.uk/news/worldnews/northamerica/usa/9007761/...", "Description": "Guant\u00e1namo Bay 10 year anniversary: Britain working 'very hard' with US to help close camp Britain is working \"very hard\" with the United States to help ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=13&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.telegraph.co.uk/news/worldnews/northamerica/usa/9007761/Guantanamo-Bay-10-year-anniversary-Britain-working-very-hard-with-US-to-help-close-camp.html"}, {"Title": "Pink Floyd's Roger Waters Launches \"Campaign to Close ...", "ID": "d49ada95-801a-416a-aeff-5c7e21933400", "DisplayUrl": "www.democracynow.org/2016/1/22/pink_floyds_roger_waters_launches...", "Description": "Pink Floyd's Roger Waters Launches \"Campaign to Close Guant\u00e1namo\" for Obama's Last Year in Office", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=14&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.democracynow.org/2016/1/22/pink_floyds_roger_waters_launches_campaign"}, {"Title": "Guant\u00e1namo Bay files: Children and senile old men among ...", "ID": "9557c636-7563-470d-8586-e59b03df8d1b", "DisplayUrl": "https://www.theguardian.com/world/2011/apr/25/guantanamo-files...", "Description": "The Guant\u00e1namo files reveal the often fragile physical and mental condition of Guant\u00e1namo's oldest and youngest residents, who have included an 89-year-old man and ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=15&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.theguardian.com/world/2011/apr/25/guantanamo-files-children-old-men"}, {"Title": "\u201cGuant\u00e1namo Diary\u201d Author Freed After 14 Years of Imprisonment", "ID": "d96597e9-0005-49d0-be61-48dbeb38b240", "DisplayUrl": "https://theintercept.com/2016/10/17/guantanamo-diary-author-freed...", "Description": "Slahi became the prison\u2019s best-known detainee last year after publishing \u201cGuant\u00e1namo ... \u201cEleven years ago Mohamedou wrote his \u2018Guant\u00e1namo Diary\u2019 as a ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=16&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://theintercept.com/2016/10/17/guantanamo-diary-author-freed-after-14-years-of-imprisonment/"}, {"Title": "After Yemeni\u2019s 13 Years in Guant\u00e1namo, Freedom for the ...", "ID": "4a25fb90-9f12-4624-b94f-2eeaf70de3b3", "DisplayUrl": "www.nytimes.com/2016/07/30/world/europe/guantanamo-yemen-estonia...", "Description": "TALLINN, Estonia \u2014 When guards brought Ahmed Abdul Qader to the plane that would take him away from the Guant\u00e1namo Bay prison a year and a half ago, he ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=17&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.nytimes.com/2016/07/30/world/europe/guantanamo-yemen-estonia-qader.html"}, {"Title": "Why Obama Has Failed to Close Guant\u00e1namo - The New Yorker", "ID": "54857278-8c77-49ae-94bc-726870bc7fd1", "DisplayUrl": "www.newyorker.com/magazine/2016/08/01/why-obama-has-failed-to...", "Description": "Why Obama Has Failed to Close Guant\u00e1namo Congress is blamed for preventing the President from fulfilling his pledge. But that\u2019s not the whole story.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=18&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.newyorker.com/magazine/2016/08/01/why-obama-has-failed-to-close-guantanamo"}, {"Title": "Free my dad from Guantanamo, 12-year-old asks Brown - News", "ID": "8725b58f-0d9f-4416-b955-ff62af6fc0f9", "DisplayUrl": "www.independent.co.uk/.../free-my-dad-from-guantanamo-12-year-old...", "Description": "Free my dad from Guantanamo, 12-year-old asks Brown. 1/2. ... \u201cWe need to see the UK government stepping up its efforts to get Shaker Aamer out of Guant\u00e1namo.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=19&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.independent.co.uk/news/uk/home-news/free-my-dad-from-guantanamo-12-year-old-asks-brown-1864409.html"}, {"Title": "Guant\u00e1namo is entering its fifteenth year. - Human Rights Now", "ID": "afd84ca7-5140-4187-90fd-3eadb38760b9", "DisplayUrl": "blog.amnestyusa.org/us/guantanamo-is-entering-its-fifteenth-year...", "Description": "Guant\u00e1namo is entering its fifteenth year. Here are 5 people waiting for President Obama to keep his promise to close it.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=20&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://blog.amnestyusa.org/us/guantanamo-is-entering-its-fifteenth-year-here-are-5-people-waiting-for-president-obama-to-keep-his-promise-to-close-it/"}, {"Title": "Guant\u00e1namo: A decade of US torture and repression - World ...", "ID": "8300795f-ac86-424f-9991-f6c54fb80010", "DisplayUrl": "https://www.wsws.org/en/articles/2012/01/pers-j13.html", "Description": "Guant\u00e1namo: A decade of US torture and repression 13 January 2012 This week marks ten years since the first prisoners in Washington\u2019s \u201cglobal war on ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=21&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.wsws.org/en/articles/2012/01/pers-j13.html"}, {"Title": "President Obama orders Guant\u00e1namo closed within a year ...", "ID": "3d7aa6b6-e116-4d1f-82c9-edcea90a4156", "DisplayUrl": "www.reprieve.org.uk/press/2009_01_25presidentobamaordersguantanamo...", "Description": "President Obama orders Guant\u00e1namo closed within a year January 25, 2009. Reprieve is delighted by President Obama\u2019s pledge to close Guant\u00e1namo Bay ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=22&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.reprieve.org.uk/press/2009_01_25presidentobamaordersguantanamoclosed/"}, {"Title": "Guant\u00e1namo Bay: a report from the inside", "ID": "0ce48d64-ccca-40e1-bee5-47d9eb06882f", "DisplayUrl": "https://www.ft.com/content/491d951c-fcbf-11e3-81f5-00144feab7de", "Description": "\u201cGuant\u00e1namo Bay was clearly picked because some in the Bush administration thought it was the perfect law-free ... committed 20-year felony crimes,\u201d says ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=23&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.ft.com/content/491d951c-fcbf-11e3-81f5-00144feab7de"}, {"Title": "Guant\u00e1namo: the most expensive prison on earth - $800,000 ...", "ID": "b4d4ee33-ade9-407a-8093-1f330ffcc682", "DisplayUrl": "www.dailymail.co.uk/news/article-2059686", "Description": "Guant\u00e1namo Bay: The most expensive prison on earth - cost $800,000 per prisoner PER YEAR Inmates' food rations $38.45 per day - more than five times the average American", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=24&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2059686/Guant-namo-expensive-prison-earth--800-000-prisoner-year.html"}, {"Title": "Guantanamo | Human Rights Watch", "ID": "102f9273-904c-49e2-b422-604c41f057aa", "DisplayUrl": "https://www.hrw.org/topic/terrorism-counterterrorism/guantanamo", "Description": "Guantanamo. ... 2016 Commentary. The Dangers of Guant\u00e1namo. Laura Pitter Senior National Security Counsel, ... Missteps on Refugees Define Year. January 11, 2016 ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=25&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.hrw.org/topic/terrorism-counterterrorism/guantanamo"}, {"Title": "Guant\u00e1namo: From Prison to Marine ... - The New Yorker", "ID": "328b6de5-3392-4fdc-9d8b-5c2bd70846f5", "DisplayUrl": "www.newyorker.com/news/daily-comment/guantanamo-from-prison-to...", "Description": "The latest proposal for Guant\u00e1namo\u2019s future ... (The rent for Guant\u00e1namo\u2014four thousand and eighty-five dollars a year ... the best of The New Yorker ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=26&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.newyorker.com/news/daily-comment/guantanamo-from-prison-to-marine-conservation-peace-park"}, {"Title": "Guant\u00e1namo - Infoplease", "ID": "207d8743-bd55-4f27-96e9-bfb6b843c3f7", "DisplayUrl": "www.infoplease.com/encyclopedia/world/guantanamo.html", "Description": "Guant\u00e1namo , city , capital of Guant\u00e1namo prov., SE Cuba, on the Guaso River. It is the processing center for a rich sugar- and", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=27&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.infoplease.com/encyclopedia/world/guantanamo.html"}, {"Title": "G4S chief begins quest to reclaim FTSE 100 seat - ft.com", "ID": "5cd08f4e-13cd-4472-bae3-77a67efe72e5", "DisplayUrl": "https://www.ft.com/content/689a18de-99ad-11e5-987b-d6cdef1b205c", "Description": "In March this year, ... It is withdrawing from unpopular contracts, including the provision of cleaning services at Guant\u00e1namo Bay, ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=28&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.ft.com/content/689a18de-99ad-11e5-987b-d6cdef1b205c"}, {"Title": "Celebrity photos - Welcome to \"Close Guant\u00e1namo\"", "ID": "158dd119-ffc8-4da1-972a-dc6bdb9be510", "DisplayUrl": "www.closeguantanamo.org/Celebrity-photos", "Description": "Celebrity photos ... You promised seven and a half years ago to close Guant\u00e1namo within a year, but you never managed to fulfill that promise, and now, ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=29&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.closeguantanamo.org/Celebrity-photos"}, {"Title": "Guantanamo Bay Naval Station Fast Facts - CNN.com", "ID": "3d2a43ea-c6d7-4afc-8415-906ab002c7e4", "DisplayUrl": "www.cnn.com/2013/09/09/world/guantanamo-bay-naval-station-fast-facts", "Description": "Read CNN's Guant\u00e1namo Bay Naval Station Fast Facts and learn more about its detention facility, sometimes called \"Gitmo.\"", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=30&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.cnn.com/2013/09/09/world/guantanamo-bay-naval-station-fast-facts/index.html"}, {"Title": "Guant\u00e1namo\u2019s Quagmire - counterpunch.org", "ID": "9d3053c6-5764-4832-a82f-4f4198bbae04", "DisplayUrl": "www.counterpunch.org/2016/08/26/guantanamos-quagmire", "Description": "The US Government\u2019s recent decision to send 15 Guant\u00e1namo Bay detainees to the United Arab Emirates is the largest and most recent detainee transfer und", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=31&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.counterpunch.org/2016/08/26/guantanamos-quagmire/"}, {"Title": "Guant\u00e1namo frees 9-year hunger striker to Saudi Arabia ...", "ID": "cfdb382a-1550-4edb-8ce6-b18f720be510", "DisplayUrl": "www.miamiherald.com/news/nation-world/world/americas/guantanamo/...", "Description": "The military freed one of Guant\u00e1namo\u2019s most determined hunger strikers to Saudi Arabia on Tuesday, a former \u201cforever prisoner\u201d brought here the day ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=32&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.miamiherald.com/news/nation-world/world/americas/guantanamo/article36205485.html"}, {"Title": "USA: Close Guant\u00e1namo and end human rights hypocrisy ...", "ID": "247847c8-d34b-41d9-980c-3878f16703b5", "DisplayUrl": "https://www.amnesty.org/en/latest/news/2014/01/usa-close-guant...", "Description": "The continued operation of the US detention camp at Guant\u00e1namo Bay, Cuba, is a prime example of the USA\u2019s double standard on human rights, Amnesty International ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=33&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.amnesty.org/en/latest/news/2014/01/usa-close-guant-namo-and-end-human-rights-hypocrisy/"}, {"Title": "Guant\u00e1namo\u2019s 68-year-old captive gets parole board hearing ...", "ID": "5d7ba128-c08c-4eb8-9c62-9c4385b4468c", "DisplayUrl": "www.miamiherald.com/news/nation-world/world/americas/guantanamo/...", "Description": "Guant\u00e1namo\u2019s oldest war-on-terror captive, a U.S.-educated, 68-year-old Pakistani man, goes before the national security parole board Tuesday with no ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=34&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.miamiherald.com/news/nation-world/world/americas/guantanamo/article64664427.html"}, {"Title": "Pink Floyd's Roger Waters Launches \"Campaign to Close ...", "ID": "95d6549f-15e4-4cb7-adef-3f6d1be278b8", "DisplayUrl": "www.youtube.com/watch?v=eih8ZD1xet8", "Description": "http://democracynow.org - Today marks seven years since President Obama signed an executive order calling for the closure of Guant\u00e1namo Bay within one year.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=35&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.youtube.com/watch?v=eih8ZD1xet8"}, {"Title": "USA: Guant\u00e1namo Bay - Fresh condemnation ahead of five ...", "ID": "54fe7c04-cee5-4d43-aac0-df04f0d1382c", "DisplayUrl": "https://www.amnesty.org.uk/press-releases/usa-guant\u00e1namo-bay-fresh...", "Description": "USA: Guant\u00e1namo Bay - Fresh condemnation ahead of five-year \u2018anniversary ... \u201cGuant\u00e1namo Bay has itself become an icon of lawlessness.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=36&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.amnesty.org.uk/press-releases/usa-guant%C3%A1namo-bay-fresh-condemnation-ahead-five-year-%E2%80%98anniversary%E2%80%99"}, {"Title": "Guant\u00e1namo: A decade of damage to human rights | Amnesty ...", "ID": "9f70985f-f75b-4596-94d9-00302c952ac2", "DisplayUrl": "https://www.amnesty.org/en/latest/news/2012/01/guantanamo-decade...", "Description": "The failure of the US government to close the detention facility at Guant\u00e1namo Bay is leaving a toxic legacy for human rights, Amnesty International said on the 10th ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=37&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.amnesty.org/en/latest/news/2012/01/guantanamo-decade-damage-human-rights/"}, {"Title": "Guant\u00e1namo Diary by Mohamedou Ould Slahi, Paperback ...", "ID": "59438dad-2c82-4f1e-968f-2d89d30a069b", "DisplayUrl": "www.barnesandnoble.com/w/guant-namo-diary-mohamedou-ould-slahi/...", "Description": "The Paperback of the Guant\u00e1namo Diary by Mohamedou Ould Slahi ... the first and only diary written by a still-imprisoned Guant\u00e1namo ... 1 year ago: Should win a ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=38&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.barnesandnoble.com/w/guant-namo-diary-mohamedou-ould-slahi/1119618854"}, {"Title": "Notes on Guant\u00e1namo Bay - history of Cuba", "ID": "1a9984b7-8265-41b6-b464-29ee1c127084", "DisplayUrl": "www.historyofcuba.com/history/funfacts/guantan.htm", "Description": "The Naval Base at Guant\u00e1namo Bay is the oldest existing U.S. military base outside U.S. territory, and sits on a 45-square-mile area (117.6 square kilometers), near ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=39&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.historyofcuba.com/history/funfacts/guantan.htm"}, {"Title": "Closure Of Guantanamo Detention Facilities | The White House", "ID": "4949d5de-d75e-4c5a-a7f3-90173acf0f8c", "DisplayUrl": "https://www.whitehouse.gov/.../ClosureOfGuantanamoDetentionFacilities", "Description": "Closure Of Guantanamo Detention Facilities . EXECUTIVE ORDER -- REVIEW AND DISPOSITION OF INDIVIDUALS DETAINED AT THE GUANT\u00c1NAMO BAY NAVAL BASE AND ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=40&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.whitehouse.gov/the_press_office/ClosureOfGuantanamoDetentionFacilities"}, {"Title": "Guantanamo Bay: Still Open, Despite Promises - ABC News", "ID": "ea17758f-25b5-4332-bfa8-1aaffe68803d", "DisplayUrl": "abcnews.go.com/Politics/OTUS/guantanamo-bay-open-promises/story?id=...", "Description": "Yahoo!-ABC News Network | \u00a9 2016 ... the Guantanamo prison be closed within a year. \"The detention facilities at Guant\u00e1namo for individuals covered by ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=41&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://abcnews.go.com/Politics/OTUS/guantanamo-bay-open-promises/story?id=16698768"}, {"Title": "By The Numbers: 10 Years At Guant\u00e1namo Bay", "ID": "7c51a905-a49e-4726-ba79-0bc0e902034e", "DisplayUrl": "https://thinkprogress.org/by-the-numbers-10-years-at-guant\u00e1namo...", "Description": "The 10-year anniversary of the arrival of the first detainees at the military prison at Guant\u00e1namo Bay, Cuba, offers few opportunities for celebration.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=42&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://thinkprogress.org/by-the-numbers-10-years-at-guant%C3%A1namo-bay-792c9ad5a485"}, {"Title": "Guantanamo Bay: Year 14 - New America", "ID": "6a136625-7648-440d-a90e-6721501d5b7f", "DisplayUrl": "https://www.newamerica.org/.../events/guantanamo-bay-year-14", "Description": "Guantanamo Bay: Year 14. When. January 11, 2016. 3:00 pm - 4:45 pm. Where. New America. 740 15th Street NW, Suite 900. Washington, DC 20005. Streaming live video by ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=43&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.newamerica.org/international-security/events/guantanamo-bay-year-14/"}, {"Title": "The Guantanamo Trials | Human Rights Watch", "ID": "ca3e7a24-9fd3-481d-a368-1dcb0ca81f84", "DisplayUrl": "https://www.hrw.org/guantanamo-trials", "Description": "Later in the year, Congress passed legislation that improved the military commissions by, among other changes, ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=44&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.hrw.org/guantanamo-trials"}, {"Title": "Guant\u00e1namo ten years on \u2013 necessity or troublesome legacy ...", "ID": "ceb48f8f-476f-42b7-a37b-fd48233d6443", "DisplayUrl": "www.sussex.ac.uk/broadcast/read/11379", "Description": "Guant\u00e1namo ten years on \u2013 necessity or troublesome legacy? In 2002, the United States of America opened a detention camp at a military base on a part of ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=45&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.sussex.ac.uk/broadcast/read/11379"}, {"Title": "Guant\u00e1namo by the Numbers | American Civil Liberties Union", "ID": "613b174e-3165-4fb7-a50e-2a0a94351d63", "DisplayUrl": "https://www.aclu.org/infographic/guantanamo-numbers", "Description": "Guant\u00e1namo by the Numbers. Overview; Text Version ... Amount it costs to imprison a single detainee at Guantanamo: more than $7 million per year.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=46&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.aclu.org/infographic/guantanamo-numbers"}, {"Title": "Guant\u00e1namo Bay: 10 years of controversy | RNW Media", "ID": "065259cf-a688-4124-9ea2-61be0f4aed9a", "DisplayUrl": "https://www.rnw.org/archive/guantanamo-bay-10-years-controversy", "Description": "Torturous, painful, hopeless, oppressive, unrelenting: these are the words used by Moazzam Begg to describe his three years of detention in the United States prison ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=47&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.rnw.org/archive/guantanamo-bay-10-years-controversy"}, {"Title": "No Justice at Guant\u00e1namo - Antiwar.com Original by ...", "ID": "2c6c82b8-83f3-4bea-9b77-3070366f9024", "DisplayUrl": "original.antiwar.com/engelhardt/2016/04/19/no-justice-guantanamo", "Description": "Can you believe it? We\u2019re in the last year of the presidency of the man who, on his first day in the Oval Office, swore that he would close Guant\u00e1namo ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=48&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://original.antiwar.com/engelhardt/2016/04/19/no-justice-guantanamo/"}, {"Title": "Guant\u00e1namo: Ten Years and Counting | The Nation", "ID": "15022a13-8024-44e9-9608-e71feb636fc4", "DisplayUrl": "https://www.thenation.com/article/guantanamo-ten-years-and-counting", "Description": "Jails and Prisons; Editorial; January 23, 2012 Issue; Guant\u00e1namo: Ten Years and Counting. With Obama's signing of the National Defense Authorization Act, the prison ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Guant\u00e1namo\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=49&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.thenation.com/article/guantanamo-ten-years-and-counting/"}]