[{"Title": "\u201cVuelta al Sur\u201d de ciclismo en agosto | Todo sobre el Ciclismo", "Description": "Tweet La primera versi\u00f3n de la \u201cVuelta al Sur\u201d de Bolivia de ciclismo, ... actualmente forma parte del elenco de Movistar Team Am\u00e9rica (Colombia); ...", "ID": "d6b5e189-a21e-4271-ba75-2cd1a14d2f80", "DisplayUrl": "ciclismobolivia.blogspot.com/2013/07/vuelta-al-sur-de-ciclismo-en...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=0&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://ciclismobolivia.blogspot.com/2013/07/vuelta-al-sur-de-ciclismo-en-agosto.html"}, {"Title": "En 2015, la Vuelta a Bolivia - La Raz\u00f3n", "Description": "La Vuelta al Sur de Bolivia de ciclismo cambiar\u00e1 de nombre en 2015 y ser\u00e1 inscrita ante la Uni\u00f3n Ciclista Internacional ... (Movistar Team colombiano) ...", "ID": "62a4633b-659e-4314-9693-fc2710d22341", "DisplayUrl": "www.la-razon.com/index.php?_url=/marcas/polideportivo/Vuelta...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=1&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.la-razon.com/index.php?_url=/marcas/polideportivo/Vuelta-Bolivia_0_2118988100.html"}, {"Title": "CQ Ranking - Vuelta al Sur de Bolivia, General classification", "Description": "Vuelta al Sur de Bolivia, General classification ... Result All Stages History Rank Rider Team Time CQ : 1. SOLIZ VILLCA Oscar", "ID": "2c54c900-bb58-4d9e-b6c4-71b8cc020034", "DisplayUrl": "cqranking.com/men/asp/gen/race.asp?raceid=25049", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=2&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://cqranking.com/men/asp/gen/race.asp?raceid=25049"}, {"Title": "Vuelta al Sur intenta sustituir la Vuelta a Bolivia - La Raz\u00f3n", "Description": "... donde se entrena con su equipo Movistar Team, ... Para la tercera versi\u00f3n de la Vuelta al Sur de Bolivia, que se desarrollar\u00e1 en 2015, ...", "ID": "14895754-8ede-47c3-aeea-952e815b9f41", "DisplayUrl": "www.la-razon.com/marcas/polideportivo/Vuelta-Sur-intenta-sustituir...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=3&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.la-razon.com/marcas/polideportivo/Vuelta-Sur-intenta-sustituir-Bolivia_0_2100389941.html"}, {"Title": "Soliz adorna a Bolivia para la Vuelta 50 - nacion.com", "Description": "El boliviano, figura del Movistar Team Am\u00e9rica de Colombia, ... Cotumba, por su parte, es el actual Campe\u00f3n de la Vuelta al Sur de Bolivia, ...", "ID": "c86701ba-a0c1-4f52-b18b-ce6302b88298", "DisplayUrl": "www.nacion.com/deportes/ciclismo/Soliz-adorna-Bolivia-Vuelta_0...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=4&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.nacion.com/deportes/ciclismo/Soliz-adorna-Bolivia-Vuelta_0_1450654942.html"}, {"Title": "En 2015, la Vuelta a Bolivia | Todo sobre el Ciclismo", "Description": "La Vuelta al Sur de Bolivia de ciclismo cambiar\u00e1 de nombre en 2015 y ser\u00e1 inscrita ante la Uni\u00f3n Ciclista Internacional ... (Movistar Team colombiano) ...", "ID": "a54fece6-65d5-46c8-8fe3-825ae8994617", "DisplayUrl": "ciclismobolivia.blogspot.com/2014/09/en-2015-la-vuelta-bolivia.html", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=5&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://ciclismobolivia.blogspot.com/2014/09/en-2015-la-vuelta-bolivia.html"}, {"Title": "Vuelta a Bolivia 2012 - Wikipedia, la enciclopedia libre", "Description": "Start Cycling Team-Atacama Flowery Desert; Loter\u00eda del T\u00e1chira; Clos de Pirque; Somos Carchi; Canel's Turbo; Etapas. Etapa: Fecha: Recorrido: km: Ganador:", "ID": "24e45e4b-5af1-4753-81ec-c8b44d806464", "DisplayUrl": "https://es.wikipedia.org/wiki/Vuelta_a_Bolivia_2012", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=6&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Vuelta_a_Bolivia_2012"}, {"Title": "El 4-72 Colombia por el t\u00edtulo en la Vuelta al Sur de Bolivia", "Description": "... los ciclistas \u00e9lite del 4-72 escogidos por el t\u00e9cnico Luis Fernando Saldarriaga participaan esta semana en la Vuelta al sur de Bolivia. ... Team Colombia ...", "ID": "4d26fdc5-6f47-4302-9007-c7628572baf0", "DisplayUrl": "www.colombiasports.net/...por-el-titulo-en-la-vuelta-al-sur-de-bolivia", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=7&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.colombiasports.net/ciclismo/el-4-72-colombia-por-el-titulo-en-la-vuelta-al-sur-de-bolivia"}, {"Title": "Vuelta Al Sur De Bolivia | ColombiaSports.net - Noticias ...", "Description": "Johan Garc\u00eda y Juan Jos\u00e9 Amador al Team Manzana Postobon; http://209.126.119.28:8227/live; No HTML5 audio playback capabilities for this ... Vuelta al Sur de Bolivia.", "ID": "a144228f-fd56-4346-a440-fb78ee9db0e6", "DisplayUrl": "www.colombiasports.net/temas/vuelta-al-sur-de-bolivia", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=8&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.colombiasports.net/temas/vuelta-al-sur-de-bolivia"}, {"Title": "FEDERACION BOLIVIANA DE CICLISMO", "Description": "START CYCLING TEAM. Ibon Zugasti. Ruben Menendez Gustavo Lopez Oscar Matiauda Nicolae Tanovitchii Gustavo Mi\u00f1o COLOMBIA CLARO. Mauricio Ardila. Camilo G\u00f3mez. John ...", "ID": "2dc09371-8df5-464b-adc7-8cb52915df40", "DisplayUrl": "federacionbolivianadeciclismo.blogspot.com", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=9&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://federacionbolivianadeciclismo.blogspot.com/"}, {"Title": "2012\u201313 UCI America Tour - Wikipedia", "Description": "Vuelta al Sur de Bolivia ... team and country with the most points gained from winning or achieving a high place in the above races. Individual classification ...", "ID": "9415dd7e-d8c8-4371-9d37-47304b689079", "DisplayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/2012\u20132013_UCI_America_Tour", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=10&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2012%E2%80%932013_UCI_America_Tour"}, {"Title": "En 2015, la Vuelta a Bolivia - eju.tv", "Description": "La Vuelta al Sur de Bolivia de ciclismo cambiar\u00e1 de nombre en 2015 y ser\u00e1 inscrita ante la Uni\u00f3n Ciclista Internacional ... (Movistar Team colombiano) ...", "ID": "ee789555-a339-4669-97f8-9323bafd5411", "DisplayUrl": "eju.tv/2014/09/en-2015-la-vuelta-bolivia", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=11&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://eju.tv/2014/09/en-2015-la-vuelta-bolivia/"}, {"Title": "Ruta del Sur: Clasificaciones completas tras la primera etapa", "Description": "Edward Fabi\u00e1n D\u00edaz (COL/Colombia Team) a 0:24 36. Christopher Juul Jensen (DEN/Tinkoff-Saxo) a 0:25 37. Antoine Lavieu (FRA/La Pomme Marseille) a 0:27 38.", "ID": "5e8655a3-12c1-4832-8549-fb78746182bc", "DisplayUrl": "www.esciclismo.com/ampliada.asp?Id=30411", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=12&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.esciclismo.com/ampliada.asp?Id=30411"}, {"Title": "2013\u201314 UCI America Tour - Wikipedia", "Description": "Team SmartStop: Nations' champion ... Vuelta al Sur de Bolivia", "ID": "06b801b2-1748-4307-aff2-28e3cc3916f7", "DisplayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/2013\u201314_UCI_America_Tour", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=13&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2013%E2%80%9314_UCI_America_Tour"}, {"Title": "Por el t\u00edtulo en la Vuelta al Sur de Bolivia | Equipo de ...", "Description": "El portugu\u00e9s Ricardo Vilela, un ciclista completo al servicio del Manzana Postob\u00f3n Team", "ID": "3ab5ede5-eb48-4114-8f82-ccca5b769966", "DisplayUrl": "manzanapostobonteam.com/...titulo-en-la-vuelta-al-sur-de-bolivia/2287", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=14&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://manzanapostobonteam.com/por-el-titulo-en-la-vuelta-al-sur-de-bolivia/2287"}, {"Title": "Ciclismototal.net - Kino T\u00e1chira a Vuelta al Sur de Bolivia", "Description": "... viajar\u00e1 al altiplano suramericano para participar en la segunda versi\u00f3n de la Vuelta al Sur de Bolivia, ... el Ciclyng Team Block de Canad\u00e1 y Liquigas de ...", "ID": "d39644f3-cc2d-4e82-993d-45a79177b18d", "DisplayUrl": "ve.ciclismototal.net/.../1882-kino-tachira-a-vuelta-al-sur-de-bolivia", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=15&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://ve.ciclismototal.net/noticias/mtb/item/1882-kino-tachira-a-vuelta-al-sur-de-bolivia"}, {"Title": "Vuelta al Mundo Maya 2012 - Wikipedia, la enciclopedia libre", "Description": "Movistar Team Continental; Canel's Turbo; Empacadora San Marcos; Coopenae Economy Gallo Bikes; Maillots de l\u00edder.", "ID": "14f99056-6041-4388-a768-0b5abc3bf133", "DisplayUrl": "https://es.wikipedia.org/wiki/Vuelta_al_Mundo_Maya_2012", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=16&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Vuelta_al_Mundo_Maya_2012"}, {"Title": "Bolivia | Equipo de Ciclismo Manzana Postobon", "Description": "Todo est\u00e1 preparado para la primera edici\u00f3n de la Vuelta al Sur de Bolivia que comenzar\u00e1 ma\u00f1ana. ... la voz de la experiencia en el Manzana Postob\u00f3n Team;", "ID": "f3cdd6b7-afa4-40cd-b971-a5a9739b9859", "DisplayUrl": "manzanapostobonteam.com/tag/bolivia", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=17&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://manzanapostobonteam.com/tag/bolivia"}, {"Title": "CLEBER CUASQUER SEGUNDO EN LA VUELTA AL SUR DE BOLIVIA ...", "Description": "... la doble Zud\u00e1\u00f1ez 135 Km permiti\u00f3 que los ciclistas Bolivianos pudieran dominar ampliamente esta segunda etapa de la Vuelta al Sur de Bolivia, ... TEAM ECUADOR ...", "ID": "82ef0a40-a5dd-4917-9253-828cde25239f", "DisplayUrl": "https://sucesosdeportivos.wordpress.com/2014/08/14/cleber-cuasquer...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=18&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://sucesosdeportivos.wordpress.com/2014/08/14/cleber-cuasquer-segundo-en-la-vuelta-al-sur-de-bolivia/"}, {"Title": "Vuelta al Sur de Bolivia: Oscar Sol\u00edz \u2018demoli\u00f3\u2019 a todos ...", "Description": "Vuelta al Sur de Bolivia: Oscar Sol\u00edz \u2018demoli\u00f3\u2019 a todos sus rivales y se qued\u00f3 con el ... Sol\u00edz \u2013que pertenece al equipo del Movistar Team Am\u00e9rica-, ...", "ID": "80473d9a-eaf4-4ea6-b52c-6a0546654bca", "DisplayUrl": "www.revistamundociclistico.com/ruta/15075-vuelta-al-sur-de-bolivia...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=19&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.revistamundociclistico.com/ruta/15075-vuelta-al-sur-de-bolivia-oscar-soliz-demolio-a-todos-sus-rivales-y-se-quedo-con-el-titulo-edson-calderon-fue-2o-.html"}, {"Title": "Vuelta al Sur de Bolivia 2014", "Description": "Hoofdindex Vuelta al Sur de Bolivia Index 2014 Uitslag Fotoalbum. Bevoegdheden Uitslag. 1 Juan Cotumba Coa. BOL. in 17h 33m 25.00s. 2 Cleber Cuasquer. ECU. op 08.00s ...", "ID": "7567a6e0-da5f-43ed-9e68-f3973de3729d", "DisplayUrl": "www.dewielersite.net/db2/wielersite/ritfiche.php?ritid=239987", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=20&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.dewielersite.net/db2/wielersite/ritfiche.php?ritid=239987"}, {"Title": "Bolivia define su selecci\u00f3n para la Vuelta a Costa Rica ...", "Description": "Valverde, con Movistar Team hasta 2019. m\u00e1s noticias. Lo m\u00e1s le\u00eddo. 21/10/2016 - Profesionales ... es actual Campe\u00f3n de la Vuelta al Sur de Bolivia, ...", "ID": "6f2ce804-1cba-482a-a9b5-f1bb86b9f7cd", "DisplayUrl": "www.biciciclismo.com/es/bolivia-define-su-seleccion-para-la-vuelta...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=21&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.biciciclismo.com/es/bolivia-define-su-seleccion-para-la-vuelta-a-costa-rica-11-11-2014?loc="}, {"Title": "El 4-72, al copo en la 4\u00aa de la Vuelta al Sur de Bolivia ...", "Description": "... al copo en la 4\u00aa de la Vuelta al Sur de Bolivia; PROFESIONALES: s\u00e1bado, 17 de agosto ... Pablo Lastras se incorpora el staff t\u00e9cnico de Movistar Team; 27/10 ...", "ID": "94456e8e-a123-4666-a022-adc13eeb05bd", "DisplayUrl": "www.biciciclismo.com/...72...de-la-vuelta-al-sur-de-bolivia-17-08-2013", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=22&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.biciciclismo.com/es/el-4-72-al-copo-en-la-4a-de-la-vuelta-al-sur-de-bolivia-17-08-2013"}, {"Title": "Sergio Luis Henao l\u00edder del Sky en la Vuelta a Espa\u00f1a ...", "Description": "El Team Sky ha hecho oficiales los 9 ciclistas que correr\u00e1n la Vuelta a Espa\u00f1a a partir del pr\u00f3ximo ... Edson Calder\u00f3n subcampe\u00f3n de la Vuelta al Sur de Bolivia;", "ID": "7055abd9-98d3-4688-bf6d-1da8b787743e", "DisplayUrl": "www.bolivia.com/deportes/vuelta-a-espana/2013/noticias/sdi438/...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=23&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.bolivia.com/deportes/vuelta-a-espana/2013/noticias/sdi438/68933/sergio-luis-henao-lider-del-sky-en-la-vuelta-a-espana"}, {"Title": "Kino T\u00e1chira a Vuelta al Sur de Bolivia | Gobierno ...", "Description": "Kino T\u00e1chira a Vuelta al Sur de Bolivia. 23 julio, ... estar\u00e1 dirigido por el campe\u00f3n de la Vuelta al T\u00e1chira 1999 Aldrin Salamanca y complementan el \u201cteam ...", "ID": "69d1579c-fd9d-4319-99e5-f9efba49995c", "DisplayUrl": "www.tachira.gob.ve/web/2014/07/kino-tachira-a-vuelta-al-sur-de-bolivia", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=24&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.tachira.gob.ve/web/2014/07/kino-tachira-a-vuelta-al-sur-de-bolivia/"}, {"Title": "Bolivia confirma su planilla para Vuelta K\u00f6lbi a Costa ...", "Description": "Juan Cotumba es otro hombre fuerte de esta selecci\u00f3n, es actual Campe\u00f3n de la Vuelta al Sur de Bolivia, ... Foto: Movistar Team. Share Post; Twitter; Facebook;", "ID": "3e4cc903-7480-4f2a-9f39-83b73c16eb49", "DisplayUrl": "fecoci.net/bolivia-confirma-su-planilla-para-vuelta-kolbi-a-costa-rica", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=25&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://fecoci.net/bolivia-confirma-su-planilla-para-vuelta-kolbi-a-costa-rica/"}, {"Title": "UCI America Tour 2012-2013 - Wikipedia, la enciclopedia libre", "Description": "Vuelta al Sur de Bolivia: 2.2 ... Team Coco'S: 14 al 21", "ID": "2d0565bb-80eb-473c-911b-b76e7cbc6acd", "DisplayUrl": "https://es.m.wikipedia.org/wiki/UCI_America_Tour_2012-2013", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=26&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://es.m.wikipedia.org/wiki/UCI_America_Tour_2012-2013"}, {"Title": "M\u00e1s de 70 corredores y 10 equipos competir\u00e1n en la Vuelta ...", "Description": "Los tricolores Byron Guam\u00e1, cuatro veces ganador de la prueba; Kl\u00e9ber Quasker, segundo en la Vuelta al Sur de Bolivia 2014; y, ... Team Ecuador, adem\u00e1s de los ...", "ID": "5f5ab30c-c4c1-4391-b3f6-18042e0a5e99", "DisplayUrl": "luisaviles.blog.com/2014/10/07/mas-de-70-corredores-y-10-equipos...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=27&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://luisaviles.blog.com/2014/10/07/mas-de-70-corredores-y-10-equipos-competiran-en-la-vuelta-a-ecuador/"}, {"Title": "CICLISMO DE COLOMBIA: Oscar Soliz: \u201cMis objetivos en el ...", "Description": "... boliviano que desde el 2011 defiende los colores del Movistar Team Am\u00e9rica a Mundo Cicl\u00edstico. ... En 2013 Vuelta al Sur de Bolivia, ...", "ID": "2a0d63c2-a680-4737-860e-e0be9b302294", "DisplayUrl": "cronometroenmarcha-colombia.blogspot.com/2015/02/oscar-soliz-mis...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=28&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://cronometroenmarcha-colombia.blogspot.com/2015/02/oscar-soliz-mis-objetivos-en-el-2015.html"}, {"Title": "La XXXIV edici\u00f3n de la vuelta ciclista a Ecuador comienza ...", "Description": "... Polic\u00eda Nacional y Team Quevedo. ... Tambi\u00e9n va a correr esta vuelta Kl\u00e9ber Quasker, segundo en la Vuelta al Sur de Bolivia 2014 y Richard Carapaz, ...", "ID": "f58e77ae-5083-42c3-b5db-1a608f860fc3", "DisplayUrl": "www.sanjosedelvalle.net/articulos/la-xxxiv-edici\u00f3n-de-la-vuelta...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=29&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.sanjosedelvalle.net/articulos/la-xxxiv-edici%C3%B3n-de-la-vuelta-ciclista-ecuador-comienza-este-mi%C3%A9rcoles-8-de-octubre"}, {"Title": "Oscar Soliz \u00bb Movistar Team - ProCyclingStats", "Description": "Oscar Soliz (born 9th 1985) ... Oscar Soliz \u00bb Movistar Team. Rider. ... 3x stage Vuelta al Sur de Bolivia (Sucre, Potosi) ('13)", "ID": "8513b6cc-95cc-46e6-aff9-d2d7776c4738", "DisplayUrl": "www.procyclingstats.com/rider/Oscar_Soliz", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=30&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.procyclingstats.com/rider/Oscar_Soliz"}, {"Title": "UCI America Tour 2013 \u2013 Wikipedia", "Description": "Team; 6. Copa Am\u00e9rica de Ciclismo: 1.2 ... Vuelta al Sur de Bolivia: 2.2: \u00d3scar Soliz: Pio Rico: 19.-25. USA Pro Cycling Challenge: 2.HC: Tejay van ...", "ID": "788d1d67-5958-4a36-966b-55150deac1db", "DisplayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/UCI_America_Tour_2013", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=31&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://de.wikipedia.org/wiki/UCI_America_Tour_2013"}, {"Title": "UCI America Tour 2013-2014 - Wikipedia, la enciclopedia libre", "Description": "Vuelta al Sur de Bolivia: 2.2 ... Hincapie Sportswear Development Team: 337: 5 ...", "ID": "d97aae6f-1d34-4978-a178-345354476589", "DisplayUrl": "https://es.m.wikipedia.org/wiki/UCI_America_Tour_2013-2014", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=32&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://es.m.wikipedia.org/wiki/UCI_America_Tour_2013-2014"}, {"Title": "Oscar Soliz \u00bb Movistar Team - ProCyclingStats", "Description": "Oscar Soliz (born 9th 1985) is ... Oscar Soliz \u00bb Movistar Team. Numbers by season. Season Points Points Wins Racedays; ... leader Vuelta al Sur de Bolivia (Sucre ...", "ID": "500b460a-f6ea-4570-b98b-b879d255f043", "DisplayUrl": "www.procyclingstats.com/rider/Oscar_Soliz_Details", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=33&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.procyclingstats.com/rider/Oscar_Soliz_Details"}, {"Title": "Oscar Soliz, FirstCycling.com", "Description": "Oscar Soliz. Info Calendar Team mates Victories 2016 2015 2014 2013 2012 2011 2010 2009 2007 2005. ... Vuelta al Sur de Bolivia (2013) National championships. Road ...", "ID": "322afc8b-6c3b-462e-b471-20e57c65a91a", "DisplayUrl": "firstcycling.com/rider.php?r=7324", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=34&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://firstcycling.com/rider.php?r=7324"}, {"Title": "Oscar Soliz: \u201cMis objetivos en el 2015 son la Vuelta a ...", "Description": "... boliviano que desde el 2011 defiende los colores del Movistar Team Am\u00e9rica a Mundo Cicl\u00edstico. ... En 2013 Vuelta al Sur de Bolivia, ...", "ID": "0e249117-7184-4a88-b340-4f086a4a4910", "DisplayUrl": "revistamundociclistico.com/ruta/18064-oscar-soliz-mis-objetivos-en...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=35&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://revistamundociclistico.com/ruta/18064-oscar-soliz-mis-objetivos-en-el-2015-son-la-vuelta-a-colombia-y-defender-el-titulo-del-clasico-rcn.html"}, {"Title": "Learn and talk about Team Manzana Postob\u00f3n, Cycling teams ...", "Description": "Learn and talk about Team Manzana Postob\u00f3n , and check out ... 1st Stage 4 Vuelta al Sur de Bolivia, Camilo Su\u00e1rez 1st Stage 5 Vuelta al ...", "ID": "81236669-8aa9-474f-bf06-0aba019a3215", "DisplayUrl": "www.digplanet.com/wiki/Team_Manzana_Postob\u00f3n", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=36&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.digplanet.com/wiki/Team_Manzana_Postob%C3%B3n"}, {"Title": "Noticias del d\u00eda (1/4): R\u00e1nking World Tour, el # ...", "Description": "... (Team Sky) pas\u00f3 a comandar la clasificaci\u00f3n individual con 119 puntos, ... *Se confirma la 3\u00ba edici\u00f3n de la Vuelta al Sur de Bolivia: ...", "ID": "db3959c0-7bfc-463e-8ad3-f723f2447c63", "DisplayUrl": "www.ciclismointernacional.com/noticias-del-dia-14-ranking-world...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=37&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.ciclismointernacional.com/noticias-del-dia-14-ranking-world-tour-el-perfecthour-de-dowsett-paracycling-y-mas/"}, {"Title": "Learn and talk about 2013\u201314 UCI America Tour, 2013 in ...", "Description": "Team; 6 October: Tobago Cycling Classic ... Vuelta al Sur de Bolivia", "ID": "5eec7ed8-001a-4680-b215-ad1d8d5b5c9c", "DisplayUrl": "www.digplanet.com/wiki/2013\u201314_UCI_America_Tour", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=38&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.digplanet.com/wiki/2013%E2%80%9314_UCI_America_Tour"}, {"Title": "La Vuelta con 20 equipos - hemeroteca.correodelsur.com", "Description": "Ayer se realiz\u00f3 la presentaci\u00f3n de la Vuelta al Sur de Bolivia. ... Los internacionales son Romero 33 y Lima Bike Team (Per\u00fa), Loter\u00eda de T\u00e1chira (Venezuela), ...", "ID": "cd34e348-b09d-42ba-b060-385b32da4d1e", "DisplayUrl": "hemeroteca.correodelsur.com/2014/07/29/41.php", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=39&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://hemeroteca.correodelsur.com/2014/07/29/41.php"}, {"Title": "Alejandro Ramirez, FirstCycling.com", "Description": "Info Calendar Team mates Victories 2016 2015 2014 2013 2012 2011 2010 2009 ... Vuelta a Antioquia, Vuelta a Guatemala, Vuelta a Tolima, Vuelta al Sur de Bolivia ...", "ID": "af1b79e9-fa49-48f7-ba04-cd34fb5a9a6e", "DisplayUrl": "firstcycling.com/rider.php?r=7743", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=40&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://firstcycling.com/rider.php?r=7743"}, {"Title": "CLEBER CUASQUER SEGUNDO Y JHONNY CAICEDO TERCERO EN LA ...", "Description": "La F.B.C. FELICITA a Juan Cotumba por lograr ganar la segunda Versi\u00f3n de la Vuelta al Sur de Bolivia 2014 y a su Equip\u00f2 Pollito Rico ... TEAM ECUADOR; Trepada de ...", "ID": "d48d2cdc-3e1a-4e40-b48e-ee0031b71642", "DisplayUrl": "https://sucesosdeportivos.wordpress.com/2014/08/17/cleber-cuasquer...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=41&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://sucesosdeportivos.wordpress.com/2014/08/17/cleber-cuasquer-segundo-y-jhonny-caicedo-tercero-en-la-vuelta-ciclistica-de-bolivia/"}, {"Title": "Fotos y Video* Presentaci\u00f3n del equipo 4-72 Colombia ...", "Description": "... campe\u00f3n de las metas volantes y de etapa en la Vuelta al Sur de Bolivia y ganador ... Giro de Italia GW Shimano Team Italia Mariana Paj\u00f3n Movistar Team ...", "ID": "42d067fc-07a0-47a1-b4ad-aaaca990c2f8", "DisplayUrl": "nuestrociclismo.com/4268/noticias/ruta/fotos-y-video-presentacion...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=42&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://nuestrociclismo.com/4268/noticias/ruta/fotos-y-video-presentacion-del-equipo-4-72-colombia"}, {"Title": "Un colombiano, la gran incorporaci\u00f3n para el Movistar Team ...", "Description": "... firm\u00f3 ayer con la escuadra continental Movistar Team Ecuador hacia la campa\u00f1a 2016, ... 5\u00aa etapa Vuelta al Sur de Bolivia, en Chuquisaca. 2 ...", "ID": "f90183e6-e9c7-4e45-8149-a2b127e83b01", "DisplayUrl": "nuestrociclismo.com/.../ruta/...para-el-movistar-team-ecuador-2016", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=43&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://nuestrociclismo.com/6656/noticias/ruta/un-colombiano-la-gran-incorporacion-para-el-movistar-team-ecuador-2016"}, {"Title": "Sergio Luis Henao l\u00edder del Sky en la Vuelta a Espa\u00f1a ...", "Description": "El Team Sky ha hecho oficiales los 9 ciclistas que correr\u00e1n la Vuelta a Espa\u00f1a a partir del pr\u00f3ximo ... Edson Calder\u00f3n subcampe\u00f3n de la Vuelta al Sur de Bolivia.", "ID": "e09ebaf8-c4c1-48a1-a629-0d233c44f861", "DisplayUrl": "www.colombia.com/deportes/vuelta-a-espana/2013/noticias/sdi436/...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=44&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.colombia.com/deportes/vuelta-a-espana/2013/noticias/sdi436/68933/sergio-luis-henao-lider-del-sky-en-la-vuelta-a-espana"}, {"Title": "\u201cQuiero llegar bien y terminar en una buena posici\u00f3n ...", "Description": "Movistar Team Continental ... Potos\u00ed, Bolivia), Vuelta al Sur de Bolivia, Vuelta a Cochabamba, Bolivia, Cl\u00e1sico RCN (2014), Vuelta a Chuquisaca, ...", "ID": "19ea27ae-dc6b-4f11-950e-ea27f28560f3", "DisplayUrl": "https://www.facebook.com/notes/movistar-team-continental/quiero...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=45&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.facebook.com/notes/movistar-team-continental/quiero-llegar-bien-y-terminar-en-una-buena-posici%C3%B3n-%C3%B3scar-soliz-a-los-ol%C3%ADmpicos/1206265599413378"}, {"Title": "Ojo al duelo 4-72 / Team Colombia", "Description": "[mention]gustavoduncan[/mention] escribi\u00f3:[mention]Tolistoval[/mention] escribi\u00f3:En esta prueba [Tour de l'Ain] hay cierto picante. Es muy conocido en el ambien", "ID": "c194ba82-b267-4b8b-a6bd-374febfd2a01", "DisplayUrl": "foro.larutadelescarabajo.com/t19-ojo-al-duelo-4-72-team-colombia", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=46&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://foro.larutadelescarabajo.com/t19-ojo-al-duelo-4-72-team-colombia"}, {"Title": "Noticias del d\u00eda (2/4): Paolini ve a Wiggins vencedor en ...", "Description": "Noticias del d\u00eda (2/4): Paolini ve a Wiggins vencedor en Roubaix, Team Colombia en Francia, ... *Se confirma la 3\u00ba edici\u00f3n de la Vuelta al Sur de Bolivia: ...", "ID": "27937a6a-5fa9-4c06-be32-d9720b8339ba", "DisplayUrl": "www.ciclismointernacional.com/noticias-del-dia-24-paolini-ve-a...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=47&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.ciclismointernacional.com/noticias-del-dia-24-paolini-ve-a-wiggins-vencedor-en-roubaix-team-colombia-en-francia-porte-suena-en-grande-y-mas/"}, {"Title": "Geobikers Team", "Description": "Estimados ciclistas y periodistas. Estad atentos a la cuarta fecha del La Paz Downhill Series que organiza el equipo Gravity este 20 de julio. Toda la informacion que ...", "ID": "55f8e2bd-35a2-4b4a-9922-f1200e99314a", "DisplayUrl": "geobiker.blogspot.com", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=48&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://geobiker.blogspot.com/"}, {"Title": "Los ciclistas se animan entre ellos para no extra\u00f1ar a la ...", "Description": "Para sobrellevar el cansancio de la competencia los ciclistas se refugian en las redes sociales y hasta en las creencias religiosas. Cl\u00e9ber Cu\u00e1squer se encomend\u00f3 a ...", "ID": "1d9c5c2c-57d2-45b3-9710-61cbec6d2cd8", "DisplayUrl": "www.elcomercio.com/deportes/ciclistas-animan-extranar-familia.html", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?Adult='Strict'&WebFileType='HTML'&Query='\"Vuelta al Sur de Bolivia\" \"Team\"'&$skip=49&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.elcomercio.com/deportes/ciclistas-animan-extranar-familia.html"}]