[{"Title": "Olympic Torch Schedule - Rio 2016 Torchbearers in Bel\u00e9m on ...", "ID": "f76f2153-4c93-4e0b-9ea4-24ca2319b54b", "DisplayUrl": "https://www.rio2016.com/en/torchbearers-schedule-belem-pa-2016-06-15", "Description": "... the Olympic torch relay arrives in Belem, capital of Par\u00e1 which this year celebrates its 400th anniversary. The Guam\u00e1 River is one of the city's picture ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=0&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.rio2016.com/en/torchbearers-schedule-belem-pa-2016-06-15"}, {"Title": "List of cities in the Americas by year of foundation ...", "ID": "11ac282e-b4dd-45a3-aaed-69eddd4a2490", "DisplayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/Oldest_cities_in_the_United_States", "Description": "This is a list of cities in the Americas (South, Central and North) by founding year and present-day country.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=1&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Oldest_cities_in_the_United_States"}, {"Title": "Amazonian badlands threaten Brazil climate pledge", "ID": "e2a38e97-e89d-4152-9f34-0df6e35654ee", "DisplayUrl": "https://www.ft.com/content/2bd01c8a-9f09-11e5-85ae-8fa46274f224", "Description": "... capital of Par\u00e1. ... Brazil destroys more forests per year than almost any other country in the world, with only Indonesia doing comparable damage.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=2&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.ft.com/content/2bd01c8a-9f09-11e5-85ae-8fa46274f224"}, {"Title": "Brazil: Marxist Candidates Against the System in the 2016 ...", "ID": "f068683f-3ef2-4ed9-ae83-a8e5dc45d25f", "DisplayUrl": "www.marxist.com/brazil-marxist-candidates-against-the-system-in...", "Description": "In this year\u2019s elections the PT continues its alliance with Michel Temer\u2019s PMDB in hundreds ... Bel\u00e9m (capital of Par\u00e1), and in the city of Rio de ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=3&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.marxist.com/brazil-marxist-candidates-against-the-system-in-the-2016-municipal-elections.htm"}, {"Title": "[Gastric cancer mortality in the State of Par\u00e1, Brazil ...", "ID": "9c53745e-0513-4636-81fd-9583eb1942b8", "DisplayUrl": "https://www.researchgate.net/publication/6639929_Gastric_cancer...", "Description": "\"In the northern Brazil state of Par\u00e1, GC was the most common cause of cancer death in 2000. In Bel\u00e9m, the capital of Par\u00e1, the 5-year survival rate is 9 10% [2].", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=4&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.researchgate.net/publication/6639929_Gastric_cancer_mortality_in_the_State_of_Para_Brazil_1980-1997"}, {"Title": "Extreme poverty rises in Brazil for first time in a decade ...", "ID": "ccd2971f-e6bb-4c03-91ee-ab20ebec3ef8", "DisplayUrl": "elpais.com/elpais/2014/11/07/inenglish/1415374583_233630.html", "Description": "The number of Brazilians living in extreme poverty has grown for the first time in 10 years, rising from 10.08 million citizens in 2012 to 10.45 million last year.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=5&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://elpais.com/elpais/2014/11/07/inenglish/1415374583_233630.html"}, {"Title": "Reiten meets Brazil\u2019s President Lula - Norsk Hydro", "ID": "b654803b-612e-401e-83a6-e9dd04c199c3", "DisplayUrl": "www.hydro.com/.../Archive/2008/Reiten-meets-Brazils-President-Lula", "Description": "When Qatalum comes on stream around year-end 2009, ... the state capital of Par\u00e1 in northeastern Brazil, ... Reiten meets Brazil\u2019s President Lula. To.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=6&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.hydro.com/en/Press-room/News/Archive/2008/Reiten-meets-Brazils-President-Lula/"}, {"Title": "Can\u00e3a dos Caraj\u00e1s, Par\u00e1, comes ahead of seven state ...", "ID": "44f78765-9dad-496f-b3eb-cf046457f189", "DisplayUrl": "www.vale.com/brasil/EN/aboutvale/news/Pages/canaa-carajas-esta...", "Description": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s leads Firjan municipal development ranking in Par ... Manaus, Macap\u00e1, and Bel\u00e9m, the state capital of Par\u00e1. ... in July of last year.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=7&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.vale.com/brasil/EN/aboutvale/news/Pages/canaa-carajas-esta-frente-capitais-indice-desenvolvimento-municipal-firjan-para.aspx"}, {"Title": "Amazon rubber boom - Wikipedia, the free encyclopedia", "ID": "f0ed5933-c1f4-4046-bc23-27ba479a28ab", "DisplayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/Rubber_baron", "Description": "Bel\u00e9m, the capital of Par\u00e1 state, as well as Manaus, the capital of Amazonas, were the most developed and prosperous cities in Brazil during the rubber boom.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=8&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Rubber_baron"}, {"Title": "The \u201cBanking\u201d Concept", "ID": "3edc9d68-87f4-4b4e-9212-82a7c6c8d759", "DisplayUrl": "faculty.dwc.edu/wellman/friere.htm", "Description": "Paulo Friere The \"Banking\" Concept of Education. Myra Bergman Ramos, trans. A careful analysis of the teacher-student relationship at any level, inside or outside the ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=9&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://faculty.dwc.edu/wellman/friere.htm"}, {"Title": "ADM to Invest in Sustainable Palm Production in Brazil", "ID": "eb51871f-55f6-4145-bef8-de5ecc9bff0c", "DisplayUrl": "origin.adm.com/en-US/news/_layouts/PressReleaseDetail.aspx?ID=291", "Description": "ADM to Invest in Sustainable Palm Production in ... the state capital of Par\u00e1\u2014is expected to begin in ... and our net sales for the fiscal year ended June ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=10&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://origin.adm.com/en-US/news/_layouts/PressReleaseDetail.aspx?ID=291"}, {"Title": "Rich and poor: Faith and life in Brazil | Jesuits in Britain", "ID": "59c176f0-3af9-476f-b5c0-a8604766be9e", "DisplayUrl": "https://www.jesuit.org.uk/rich-and-poor-faith-and-life-brazil", "Description": "Rich and poor: Faith and life in Brazil. All eyes are now on Brazil as it hosts the 2014 FIFA World Cup, which begins today. Sister Jane Livesey, General Superior of ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=11&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.jesuit.org.uk/rich-and-poor-faith-and-life-brazil"}, {"Title": "Brazil \u2014 Destinations | TAP Portugal", "ID": "6dc76a62-cdbb-495f-abb2-18bcf25e2625", "DisplayUrl": "destinos.flytap.com/en/All-destinations/Countries/Brazil", "Description": "7 Cities To Welcome The New Year. ... Discover the many faces of the capital of Par\u00e1! Read Article. Brazil / Salvador. ... TAP Portugal A Star Alliance Member.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=12&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://destinos.flytap.com/en/All-destinations/Countries/Brazil"}, {"Title": "Rich and poor: Faith and life in Brazil | Jesuits in Britain", "ID": "0347bbf6-234a-4b75-a79b-41464ff26c95", "DisplayUrl": "www.jesuit.org.uk/rich-and-poor-faith-and-life-brazil", "Description": "Sister Jane Livesey, General Superior of the Congregation of Jesus, visited the country earlier this year. ... capital of Par\u00e1 state, ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=13&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.jesuit.org.uk/rich-and-poor-faith-and-life-brazil"}, {"Title": "The Tramways of Bel\u00e9m - tramz.com", "ID": "9957d414-bb5d-4568-a44d-8f2114d741bf", "DisplayUrl": "www.tramz.com/br/be/be.html", "Description": "The Tramways of capital of Par\u00e1 state Brazil. BY Allen Morrison. This is a website about the steam-powered, horsedrawn and electric tramways that operated in the ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=14&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.tramz.com/br/be/be.html"}, {"Title": "The Tramways of Bel\u00e9m - tramz.com", "ID": "eb89014f-6820-46ee-8394-c11971e82a19", "DisplayUrl": "www.tramz.com/br/be/be50.html", "Description": "The Tramways of capital of Par\u00e1 state Brazil. BY Allen Morrison . Part 2: 2004- (Go to Part 1: 1869-1947) ... These photographs were taken on New Year's Day 2005, ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=15&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.tramz.com/br/be/be50.html"}, {"Title": "Rich and poor: Faith and life in Brazil | Thinking Faith ...", "ID": "3ec99b63-80f4-4a34-8ce5-7ee5449edd32", "DisplayUrl": "www.thinkingfaith.org/articles/rich-and-poor-faith-and-life-brazil", "Description": "Rich and poor: Faith and life in Brazil. Posted on: ... (unusual) to once a year, ... capital of Par\u00e1 state, ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=16&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.thinkingfaith.org/articles/rich-and-poor-faith-and-life-brazil"}, {"Title": "Bel\u00e9m - Wikipedia, the free encyclopedia", "ID": "f72292d7-76e8-4cb1-b6ba-801991cad3df", "DisplayUrl": "https://en.m.wikipedia.org/wiki/Bel\u00e9m,_Brazil", "Description": "The city of Bel\u00e9m, capital of Par\u00e1, ... The wetter season spans from December through May, while the drier season covers the remaining six months of the year.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=17&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://en.m.wikipedia.org/wiki/Bel%C3%A9m,_Brazil"}, {"Title": "Norway Cup: Alunorte team from Brazil aims high - Norsk Hydro", "ID": "15abba22-2144-45bf-a9e1-05531c9c2b1f", "DisplayUrl": "www.hydro.com/.../2011/Norway-Cup-Alunorte-team-from-Brazil-aims-high", "Description": "For profiles of this year's teams, ... which is the state capital of Par\u00e1. ... Norway Cup: Alunorte team from Brazil aims high. To.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=18&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.hydro.com/en/Press-room/News/Archive/2011/Norway-Cup-Alunorte-team-from-Brazil-aims-high/"}, {"Title": "Pillar of Shame - Wikipedia", "ID": "d1345fea-1966-4016-9588-c1b752152822", "DisplayUrl": "https://en.m.wikipedia.org/wiki/Pillar_of_Shame", "Description": "Pillar of Shame is a series of sculptures by Danish artist Jens Galschiot. Each sculpture is an 8-metre tall statue of bronze, copper or concrete.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=19&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://en.m.wikipedia.org/wiki/Pillar_of_Shame"}, {"Title": "Visit Brasil | Facebook", "ID": "973c0d3c-26b8-4ad6-88c5-db3b31fdad8b", "DisplayUrl": "https://www.facebook.com/VisitBrasil", "Description": "Visit Brasil. 548,469 likes \u00b7 1,264 talking about this. ... There\u2019s more next year! ... has been taking place in the capital of Par\u00e1 for 224 years.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=20&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.facebook.com/VisitBrasil"}, {"Title": "Bel\u00e9m - Infoplease", "ID": "7e421a15-979e-4348-b754-ca658c43d7e1", "DisplayUrl": "www.infoplease.com/encyclopedia/world/belem.html", "Description": "Bel\u00e9m or Par\u00e1 p\u0259r\u00e4\u02c8, city , capital of Par\u00e1 state, N Brazil, on the Par\u00e1 River. Bel\u00e9m, the chief", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=21&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.infoplease.com/encyclopedia/world/belem.html"}, {"Title": "The Collapse of Health Care in Par\u00e1 | Brazil In Hot Pants", "ID": "e680266d-6ea9-4c1d-ab43-7492f9bb1f1c", "DisplayUrl": "https://brazilinhotpants.wordpress.com/2009/05/30/the-collapse-of...", "Description": "In June last year, the deaths of 13 babies in just one weekend in Santa Casa de Miseric\u00f3rdia do Par\u00e1 in Bel\u00e9m bringing the total at 260 dead babies in ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=22&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://brazilinhotpants.wordpress.com/2009/05/30/the-collapse-of-health-care-in-para/"}, {"Title": "International Day of Peasant's struggle! 17 April 2009", "ID": "87e10f12-4949-4bfd-89f1-2408ca62556b", "DisplayUrl": "https://viacampesina.org/en/index.php/actions-and-events-mainmenu...", "Description": "... peasants and their families, members of MST, the Brazil's Landless Peasants Movement, decided to march to the state capital of Par\u00e1, to present their demands.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=23&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://viacampesina.org/en/index.php/actions-and-events-mainmenu-26/17-april--day-of-peasants-struggle-mainmenu-33/675-international-day-of-peasants-struggle-17-april-2009"}, {"Title": "WORLD SOCIAL FORUM: Crisis as Opportunity for 'Another ...", "ID": "ef572315-513d-40f0-8e9b-98ac48035909", "DisplayUrl": "www.globalissues.org/news/2009/01/21/374", "Description": "WORLD SOCIAL FORUM: Crisis as Opportunity for ... the capital of Par\u00e1 state and the northeastern ... This year\u2019s WSF is novel simply because it is ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=24&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.globalissues.org/news/2009/01/21/374"}, {"Title": "Trafficking in Persons Report 2009 Country Narratives ...", "ID": "9fe560fb-d83c-48c6-82d9-7b4c2d3c900c", "DisplayUrl": "www.state.gov/j/tip/rls/tiprpt/2009/123135.htm", "Description": "Trafficking in Persons Report 2009 Country Narratives ... Last year the government ... In 2008, an assistance center was opened in Belem, capital of Par\u00e1 ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=25&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.state.gov/j/tip/rls/tiprpt/2009/123135.htm"}, {"Title": "A Hard Look at Brazil\u2019s Kidnapping Industry", "ID": "71e4ffc5-2494-4dd4-a884-562601e3d1ed", "DisplayUrl": "https://warisboring.com/a-hard-look-at-brazils-kidnapping-industry...", "Description": "... are so common here that an industry of plastic surgeons specializing in ear replacements earns millions every year. ... the capital of Par\u00e1 ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=26&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://warisboring.com/a-hard-look-at-brazils-kidnapping-industry-d0b2bda375ba"}, {"Title": "Sweeping Protests in Brazil Pull In an Array of Grievances ...", "ID": "31812433-8c61-483b-8bff-71106e1a9a16", "DisplayUrl": "www.nytimes.com/2013/06/21/world/americas/brazil-protests.html", "Description": "In Ribeir\u00e3o Preto, an 18-year-old protester was killed after being struck by a car. ... while in Bel\u00e9m, the capital of Par\u00e1 State in the Amazon, ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=27&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.nytimes.com/2013/06/21/world/americas/brazil-protests.html"}, {"Title": "World Social Forum \u2013 The course of an event | Brazil In ...", "ID": "b4419fee-fd9c-4f1a-8259-73d721b89cd5", "DisplayUrl": "https://brazilinhotpants.wordpress.com/2009/01/31/world-social...", "Description": "For those who did not know that this year Bel\u00e9m was the ... for tourists on holiday in the capital of Par\u00e1. ... World Social Forum \u2013 The course of ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=28&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://brazilinhotpants.wordpress.com/2009/01/31/world-social-forum-the-course-of-an-event/"}, {"Title": "The NI Interview -- New Internationalist", "ID": "a5765265-4c9f-4798-976a-211dc68bcb40", "DisplayUrl": "https://newint.org/features/1996/12/05/interview", "Description": "... the capital of Par\u00e1 state on the Amazon estuary. ... Last year Flavio Pinto saw Brazilian hardwoods ready for export from the port of Bel\u00e9m to Malaysia, ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=29&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://newint.org/features/1996/12/05/interview/"}, {"Title": "Amazonian badlands threaten Brazil climate pledge - FT.com", "ID": "53a47243-a218-4e5c-8938-5604dd4abfe7", "DisplayUrl": "www.ft.com/intl/cms/s/0/2bd01c8a-9f09-11e5-85ae-8fa46274f224.html", "Description": "Amazonian badlands threaten Brazil climate pledge. Share; Print; Clip; Gift Article. Comments; Joe Leahy in Anapu, Par\u00e1 Wislen Gon\u00e7alves Barbosa was shot ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=30&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.ft.com/intl/cms/s/0/2bd01c8a-9f09-11e5-85ae-8fa46274f224.html"}, {"Title": "To Soften Image, Brazilian Police Ride In Atop Horned ...", "ID": "8597d7a3-67ac-4396-86f0-07aec0a1c3d5", "DisplayUrl": "www.nytimes.com/.../to-soften-image-brazilian-police-ride-in-atop...", "Description": "Once a year, the battalion even places its buffaloes and police officers on a ship to Bel\u00e9m, the capital of Par\u00e1, where each Sept. 7 they strut down ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=31&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.nytimes.com/2015/06/21/world/americas/to-soften-image-brazilian-police-ride-in-atop-horned-beasts.html"}, {"Title": "Chinese group partners Vale do Rio Doce to invest in ...", "ID": "67ca23e5-034b-49b3-ae51-99c4779565eb", "DisplayUrl": "www.macauhub.com.mo/en/2006/01/19/389", "Description": "... which according to the paper will be located in the capital of Par\u00e1, ... studies for the project would be presented in the first quarter of this year, ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=32&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.macauhub.com.mo/en/2006/01/19/389/"}, {"Title": "Human myiasis in Amazonia. I. Gingival myiasis caused by ...", "ID": "a423f7ca-a0e0-4280-a047-aad13b6d699d", "DisplayUrl": "www.cabdirect.org/abstracts/19802902193.html", "Description": "The first case was in a three year old boy living in the capital of Par\u00e1: infection was associated with the cavity of a recently extracted tooth.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=33&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.cabdirect.org/abstracts/19802902193.html"}, {"Title": "Trip Report: Embraer Phenom 300 | Business Aviation News ...", "ID": "5714e968-dc34-42d6-9315-a5e49ab445f0", "DisplayUrl": "www.ainonline.com/.../2016-01-23/trip-report-embraer-phenom-300", "Description": "Trip Report: Embraer Phenom 300. ... a lively city with a fascinating history as the capital of Par\u00e1 ... The delivery rate has climbed almost every year ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=34&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.ainonline.com/aviation-news/business-aviation/2016-01-23/trip-report-embraer-phenom-300"}, {"Title": "Ta Cheio: It's Too Full - Photographs and text by Tommaso ...", "ID": "a2f6b487-cec3-4b64-be90-49afac79b5d9", "DisplayUrl": "https://www.lensculture.com/articles/tommaso-protti-ta-cheio-it-s...", "Description": "... being moved into bigger imprisonment facilities. Instead, the majority of inmates have been detained for more than a year and in one ... the capital of Par\u00e1 ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=35&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.lensculture.com/articles/tommaso-protti-ta-cheio-it-s-too-full"}, {"Title": "Crisis as Opportunity for 'Another World' | Common Dreams ...", "ID": "bae74c83-7357-4447-8859-ffd9281b1a67", "DisplayUrl": "www.commondreams.org/news/2009/01/21/crisis-opportunity-another-world", "Description": "Crisis as Opportunity for 'Another World' by. ... This year's edition of the WEF, ... the capital of Par\u00e1 state and the northeastern gateway to the Amazon jungle ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=36&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.commondreams.org/news/2009/01/21/crisis-opportunity-another-world"}, {"Title": "PAYSANDU'S NEW COACH OFFICIALLY LAUNCHED | Irizar Brasil", "ID": "bfb66486-1092-4ce1-b263-1d34d87c0717", "DisplayUrl": "www.irizar.com/brasil/en/novo-onibus-do-paysandu-e-lancado-de...", "Description": "Paysandu\u2019s brand new coach was acquired this year and all its materials ... confirmed how thrilled he was to drive the club\u2019s coach to the state capital of Par\u00e1.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=37&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.irizar.com/brasil/en/novo-onibus-do-paysandu-e-lancado-de-forma-oficial/"}, {"Title": "Google Map of Bel\u00e9m, Brazil - Nations Online Project", "ID": "a5233592-b432-4d76-ae60-600244cc307b", "DisplayUrl": "www.nationsonline.org/oneworld/map/google_map_Belem.htm", "Description": "About the City of Bel\u00e9m Satellite view showing Bel\u00e9m (Portuguese for Bethlehem), a port city and the capital of Par\u00e1, the second largest state in Brazil.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=38&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.nationsonline.org/oneworld/map/google_map_Belem.htm"}, {"Title": "Human population and socioeconomic modulators of ...", "ID": "ec3fcea1-53c8-4a96-bc5a-97f035081f2b", "DisplayUrl": "https://peerj.com/articles/2206", "Description": "Between 2000 and 2005, however, Brazil lost an average of \u223c33,000 km 2 of forest each year, ... the state capital of Par\u00e1, had been deforested.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=39&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://peerj.com/articles/2206/"}, {"Title": "Country Narrative - Brazil", "ID": "06876c93-e1ef-47bd-b180-915f9bc3cef6", "DisplayUrl": "gvnet.com/humantrafficking/Brazil-2.htm", "Description": "BRAZIL (TIER 2) [Extracted from ... Goias, and Cearas. In 2008, an assistance center was opened in Belem, capital of Par\u00e1 state, ... Last year, mobile inspection ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=40&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://gvnet.com/humantrafficking/Brazil-2.htm"}, {"Title": "Rafael Cabral | LinkedIn", "ID": "7be5e914-0835-4c59-a1ef-d7638ae9f528", "DisplayUrl": "https://www.linkedin.com/in/rafael-cabral-bab1a935", "Description": "View Rafael Cabral\u2019s professional profile on LinkedIn. LinkedIn is the world's largest business network, helping professionals like Rafael Cabral discover inside ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=41&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.linkedin.com/in/rafael-cabral-bab1a935"}, {"Title": "Amazon tribes gather at the World Social Forum in Belem ...", "ID": "58e9bb93-bc38-4725-80ac-e9d046121955", "DisplayUrl": "www.telegraph.co.uk/news/earth/earthpicturegalleries/4362150/...", "Description": "The choice of Bel\u00e9m, the capital of Par\u00e1 state and the northeastern gateway to the Amazon jungle region, as this year\u2019s WSF venue, indicates emphasis on ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=42&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.telegraph.co.uk/news/earth/earthpicturegalleries/4362150/Amazon-tribes-gather-at-the-World-Social-Forum-in-Belem-Brazil.html?image=2"}, {"Title": "IFMSA Exchange Portal", "ID": "bc2f5a95-6fe7-4465-9e8c-6714133c38f1", "DisplayUrl": "exchange.ifmsa.org/exchange/explore/lc/11901", "Description": "NUMBER OF INCOMING PER YEAR : 10 SCOPE STUDENTS ... The city of Bel\u00e9m, capital of Par\u00e1, is full of indentations and recesses forming islands all around it.", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=43&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://exchange.ifmsa.org/exchange/explore/lc/11901"}, {"Title": "CiteSeerX \u2014 NEW BRAZILIAN ENVIRONMENTAL CRIMES LAW: AN ...", "ID": "8b8a56de-49ec-4328-8d29-64b6675fc996", "DisplayUrl": "citeseerx.ist.psu.edu/viewdoc/summary?doi=10.1.1.424.116", "Description": "Abstract. In order to evaluate the effectiveness of the new Brazilian environmental crimes law, we analyzed 55 judicial actions involving forestry crimes ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=44&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://citeseerx.ist.psu.edu/viewdoc/summary?doi=10.1.1.424.116"}, {"Title": "The island still a lonely beach with some wildlife ...", "ID": "471a17c4-8393-4951-ace5-ec315ba88f4c", "DisplayUrl": "https://www.tripadvisor.co.uk/ShowUserReviews-g303404-d550643-r...", "Description": "Algodoal Island: The island still a lonely beach with some wildlife experience - See 613 traveller reviews, 262 candid photos, and great deals for Belem, PA, at ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=45&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.tripadvisor.co.uk/ShowUserReviews-g303404-d550643-r395865270-Algodoal_Island-Belem_State_of_Para.html"}, {"Title": "Meanwhile, out in the jungle with the World Social Forum ...", "ID": "f138b160-b41e-4562-a195-4d090c346178", "DisplayUrl": "www.wired.com/2009/01/meanwhile-out-i", "Description": "Meanwhile, out in the jungle with the World Social Forum ... This year\u2019s edition of the ... the capital of Par\u00e1 state and the northeastern gateway to the Amazon ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=46&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.wired.com/2009/01/meanwhile-out-i/"}, {"Title": "Bel\u00e9m: Colonial, Mysterious and Tropical \u2014 Destinations ...", "ID": "e3eb22ea-eff9-4627-8fc4-c574f2d4a90b", "DisplayUrl": "destinos.flytap.com/.../Belem-Colonial-Mysterious-and-Tropical", "Description": "Discover the many faces of the capital of Par\u00e1! Where we fly; ... Bel\u00e9m: Colonial, Mysterious and Tropical ... which peak during October with the year\u2019s main ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=47&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://destinos.flytap.com/en/Suggestions/Articles/Belem-Colonial-Mysterious-and-Tropical"}, {"Title": "Refworld | Trafficking in Persons Report 2009 - Brazil", "ID": "e61bccca-23a3-4c64-9307-cd2a0c0d71af", "DisplayUrl": "www.refworld.org/docid/4a4214cb28.html", "Description": "Brazil is a source country for men, women, girls, and boys trafficked within the country and transnationally for the purpose of commercial sexual exploitation, as ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=48&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "http://www.refworld.org/docid/4a4214cb28.html"}, {"Title": "It is a paradise - Algodoal Island, Belem Traveller ...", "ID": "e156d294-e793-472f-b40e-9b27811325b4", "DisplayUrl": "https://www.tripadvisor.ca/ShowUserReviews-g303404-d550643-r...", "Description": "Algodoal is a beautiful place to visit a worthy journey out of Bel\u00e9m the capital of Par\u00e1 State North of Brazil. It is a 3 hours driving trip into good conditions ...", "__metadata": {"uri": "https://api.datamarket.azure.com/Data.ashx/Bing/SearchWeb/v1/Web?WebFileType='HTML'&Query='\"Capital of Par\u00e1.\" \"Year\"'&Adult='Strict'&$skip=49&$top=1", "type": "WebResult"}, "Url": "https://www.tripadvisor.ca/ShowUserReviews-g303404-d550643-r339845655-Algodoal_Island-Belem_State_of_Para.html"}]